{"id":1276,"date":"2021-09-29T07:56:33","date_gmt":"2021-09-29T07:56:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1276"},"modified":"2021-10-01T10:18:06","modified_gmt":"2021-10-01T10:18:06","slug":"hommage","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/hommage\/","title":{"rendered":"Hommage \u00e0 trois r\u00e9sistants"},"content":{"rendered":"<h1><span style=\"font-weight: 400;\">Comm\u00e9moration \u00e0 la Malgrange<\/span><\/h1>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Le 3 septembre 2021 a eu lieu l\u2019inauguration d\u2019une plaque comm\u00e9morative en l\u2019honneur de trois r\u00e9sistants, suite \u00e0 deux ans de travail r\u00e9alis\u00e9 par des lyc\u00e9ens.<\/span><\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-1279\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/commemoration-1-malgrange-300x200.jpg\" alt=\"Comm\u00e9moration \u00e0 la Malgrange\" width=\"425\" height=\"283\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Deux classes de la Malgrange, guid\u00e9es par leurs professeurs d\u2019histoire-g\u00e9ographie, ont men\u00e9 des recherches sur l\u2019histoire de la Malgrange. Ils ont d\u00e9couvert trois hommes, des r\u00e9sistants, fusill\u00e9s en septembre 1944 \u00e0 la Malgrange : Pierre Feuerstoss, Gilbert Lamoise et L\u00e9on Stuzmann.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 3 septembre 2021 a eu lieu l\u2019inauguration d\u2019une plaque comm\u00e9morative en l\u2019honneur de trois r\u00e9sistants, suite \u00e0 deux ans de travail r\u00e9alis\u00e9 par des lyc\u00e9ens.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1279,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1276"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1390,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276\/revisions\/1390"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1279"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1276"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}