{"id":1532,"date":"2021-11-21T21:37:42","date_gmt":"2021-11-21T21:37:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1532"},"modified":"2021-11-29T14:14:42","modified_gmt":"2021-11-29T14:14:42","slug":"moyenne-section-sortie-culturelle-au-musee-des-beaux-arts","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/moyenne-section-sortie-culturelle-au-musee-des-beaux-arts\/","title":{"rendered":"Moyenne Section : Sortie culturelle au Mus\u00e9e des beaux Arts"},"content":{"rendered":"<h3><span style=\"font-weight: 400;\">Le 30 septembre dernier, dans le cadre d&rsquo;une ouverture culturelle, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de Moyenne Section se sont rendus au Mus\u00e9e des Beaux Arts de Nancy.<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Au programme : les diff\u00e9rentes repr\u00e9sentations de l\u2019arbre dans les \u0153uvres. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En demi-groupe, les enfants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&rsquo;une visite guid\u00e9e dans les salles du mus\u00e9e puis ils ont particip\u00e9 \u00e0 un atelier de dessin dirig\u00e9. Chacun a pu dessin\u00e9 \u00e0 la craie grasse les couleurs des arbres au fil des saisons.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les enfants ont ensuite profit\u00e9 d\u2019une m\u00e9t\u00e9o cl\u00e9mente pour pique niquer \u00e0 la P\u00e9pini\u00e8re.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ce fut une tr\u00e8s belle journ\u00e9e !!<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En prolongement, les enfants ont d\u00e9couvert \u00e9galement les jolies couleurs d\u2019automne dans le parc du Coll\u00e8ge-Lyc\u00e9e. Chacun a pu ramasser de jolis\u00a0 \u201ctr\u00e9sors\u201d comme des marrons, des feuilles,&#8230;<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1532 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA7.png'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"549\" height=\"736\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA7.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"576\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA2-576x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA1-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA6.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA6-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 30 septembre dernier, dans le cadre d&rsquo;une ouverture culturelle, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de Moyenne Section se sont rendus au Mus\u00e9e des Beaux Arts de Nancy. Au programme : les diff\u00e9rentes repr\u00e9sentations de l\u2019arbre dans les \u0153uvres. En demi-groupe, les enfants ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&rsquo;une visite guid\u00e9e dans les salles du mus\u00e9e puis ils [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":1533,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1532"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1532"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1532\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1625,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1532\/revisions\/1625"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1532"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1532"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1532"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}