{"id":1548,"date":"2021-10-20T12:19:37","date_gmt":"2021-10-20T12:19:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1548"},"modified":"2021-10-20T12:19:37","modified_gmt":"2021-10-20T12:19:37","slug":"concertcamille","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/concertcamille\/","title":{"rendered":"Concert de Camille"},"content":{"rendered":"<h1>L&rsquo;option musique au Lalalive<\/h1>\n<h2>Les lyc\u00e9ens suivant l&rsquo;option musique ont assist\u00e9 au concert de Camille.<\/h2>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1548 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/concert-camille_malgrange-2-bis\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/concert-camille_malgrange-2-bis-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Concert Camille\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/concertcamille\/concert-camille_malgrange-1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/concert-camille_malgrange-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Concert Camille\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Le concert s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 le mercredi 6 octobre, au Magic Mirror, dans le cadre des NJP. Un concert participatif, o\u00f9 le public, r\u00e9parti en plusieurs voix, chantait au plus pr\u00e8s des artistes, en harmonie avec eux.<\/p>\n<div class=\"css-1dbjc4n\">\n<div id=\"id__lxmo0hoe7rc\" class=\"css-1dbjc4n\" aria-labelledby=\"id__7zth5mlrcft id__phvcwpper9l\">\n<div class=\"css-1dbjc4n\">\n<div class=\"css-1dbjc4n r-1ets6dv r-1867qdf r-1phboty r-rs99b7 r-1s2bzr4 r-1ny4l3l r-1udh08x r-o7ynqc r-6416eg\">\n<div class=\"css-1dbjc4n\">\n<div class=\"css-1dbjc4n r-1adg3ll r-1udh08x\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les lyc\u00e9ens suivant l&rsquo;option musique ont assist\u00e9 au concert de Camille.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1552,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1548"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1548"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1548\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1553,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1548\/revisions\/1553"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1552"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1548"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1548"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1548"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}