{"id":1640,"date":"2021-12-03T20:17:48","date_gmt":"2021-12-03T20:17:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1640"},"modified":"2021-12-03T20:52:28","modified_gmt":"2021-12-03T20:52:28","slug":"seance-jardinage-pour-les-eleves-de-grande-section","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/seance-jardinage-pour-les-eleves-de-grande-section\/","title":{"rendered":"S\u00e9ance jardinage pour les \u00e9l\u00e8ves de Grande Section"},"content":{"rendered":"<p>Mardi 23 novembre, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de Grande Section ont profit \u00e9du beau temps pour jardiner. Ils ont enlev\u00e9 les bulbes de dahlias, coup\u00e9 les fleurs fan\u00e9s et plant\u00e9 des narcisses et des tulipes.<\/p>\n<p>Merci \u00e0 la mamie de Giulia et au papi de Math\u00e9o pour leur pr\u00e9cieuse aide !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1646 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/jardinage2.png\" alt=\"jardinage2\" width=\"511\" height=\"438\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1647 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/jardinage3.png\" alt=\"jardinage3\" width=\"362\" height=\"442\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1648 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/jardinage4.png\" alt=\"jardinage4\" width=\"543\" height=\"327\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1649 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/jardinage5.png\" alt=\"jardinage5\" width=\"356\" height=\"327\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1650 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/jardinage6.png\" alt=\"jardinage6\" width=\"392\" height=\"454\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mardi 23 novembre, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de Grande Section ont profit \u00e9du beau temps pour jardiner. Ils ont enlev\u00e9 les bulbes de dahlias, coup\u00e9 les fleurs fan\u00e9s et plant\u00e9 des narcisses et des tulipes. Merci \u00e0 la mamie de Giulia et au papi de Math\u00e9o pour leur pr\u00e9cieuse aide ! \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":1641,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1640"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1640"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1640\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1662,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1640\/revisions\/1662"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1641"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1640"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1640"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1640"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}