{"id":1698,"date":"2021-12-19T12:46:35","date_gmt":"2021-12-19T12:46:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1698"},"modified":"2021-12-19T12:46:35","modified_gmt":"2021-12-19T12:46:35","slug":"sortie-cinema-pour-les-eleves-de-maternelles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-cinema-pour-les-eleves-de-maternelles\/","title":{"rendered":"Sortie Cin\u00e9ma pour les \u00e9l\u00e8ves de maternelles"},"content":{"rendered":"<p>Jeudi 09 d\u00e9cembre, les \u00e9l\u00e8ves des trois classes maternelles se sont rendus au cin\u00e9ma pour visionner quatre courts m\u00e9trages r\u00e9unis dans \u00ab\u00a0Le No\u00ebl de Petit Li\u00e8vre Brun\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Les enfants ont pu appr\u00e9cier quatre contes, sur le th\u00e8me du partage et de l&rsquo;amiti\u00e9 : \u00ab\u00a0Flocons et carottes\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0La moufle\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Au c\u0153ur de l&rsquo;hiver\u00a0\u00bbet \u00ab\u00a0Le No\u00ebl de Petit L\u00e8vre Brun\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1703\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema5-300x223.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"223\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1704\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema4-300x225.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1705\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema3-300x225.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1706\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema2-300x225.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1708\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema6-300x189.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"189\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1709\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema7-300x168.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1710\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema8-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1711\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/cinema9-300x168.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jeudi 09 d\u00e9cembre, les \u00e9l\u00e8ves des trois classes maternelles se sont rendus au cin\u00e9ma pour visionner quatre courts m\u00e9trages r\u00e9unis dans \u00ab\u00a0Le No\u00ebl de Petit Li\u00e8vre Brun\u00a0\u00bb. Les enfants ont pu appr\u00e9cier quatre contes, sur le th\u00e8me du partage et de l&rsquo;amiti\u00e9 : \u00ab\u00a0Flocons et carottes\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0La moufle\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Au c\u0153ur de l&rsquo;hiver\u00a0\u00bbet \u00ab\u00a0Le No\u00ebl de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":1702,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1698"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1698\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1712,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1698\/revisions\/1712"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1702"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1698"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}