{"id":1713,"date":"2021-12-20T11:47:00","date_gmt":"2021-12-20T11:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1713"},"modified":"2022-02-15T09:32:51","modified_gmt":"2022-02-15T09:32:51","slug":"lectures-de-noel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/lectures-de-noel\/","title":{"rendered":"Lectures de No\u00ebl"},"content":{"rendered":"<p>Lundi 13 d\u00e9cembre et jeudi 16 d\u00e9cembre, Agap\u00e9e, Am\u00e9lia, Luna, Mariam et Tom, des \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge, sont venus lire des histoires de No\u00ebl aux \u00e9l\u00e8ves de la classe de Grande Section.\u00a0Tom et Agap\u00e9e ont interpr\u00e9t\u00e9 des musiques de Noel au violon et violoncelle ; c&rsquo;\u00e9tait super ! Apr\u00e8s les lectures de jeudi, le enfants ont eu la surprise de recevoir chacun un chocolat !<\/p>\n<p>Un\u00a0<span style=\"font-weight: 400;\">grand merci \u00e0 eux, et aux adultes qui les ont accompagn\u00e9s !<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1716\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture5-300x222.png\" alt=\"\" width=\"385\" height=\"285\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1717\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture4-224x300.png\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"300\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1718\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture3-300x226.png\" alt=\"\" width=\"348\" height=\"262\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1719\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture2-223x300.png\" alt=\"\" width=\"223\" height=\"300\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1720\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture1-300x226.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"226\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1721\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture7-300x224.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"224\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lundi 13 d\u00e9cembre et jeudi 16 d\u00e9cembre, Agap\u00e9e, Am\u00e9lia, Luna, Mariam et Tom, des \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge, sont venus lire des histoires de No\u00ebl aux \u00e9l\u00e8ves de la classe de Grande Section.\u00a0Tom et Agap\u00e9e ont interpr\u00e9t\u00e9 des musiques de Noel au violon et violoncelle ; c&rsquo;\u00e9tait super ! Apr\u00e8s les lectures de jeudi, le enfants [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":1723,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1713"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1722,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1713\/revisions\/1722"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1723"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1713"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1713"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1713"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}