{"id":1733,"date":"2022-01-14T07:52:58","date_gmt":"2022-01-14T07:52:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1733"},"modified":"2022-01-28T12:40:11","modified_gmt":"2022-01-28T12:40:11","slug":"fete-des-lumieres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/fete-des-lumieres\/","title":{"rendered":"F\u00eate des Lumi\u00e8res"},"content":{"rendered":"<p>Lundi 13 d\u00e9cembre, la communaut\u00e9 malgrangienne a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la f\u00eate des Lumi\u00e8res.<br \/>\nLumi\u00e8re qui \u00e9claire, lumi\u00e8re qui r\u00e9chauffe, et jours qui rallongent. Des lumignons ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s sur les rebords des fen\u00eatres et le long du chemin jusqu\u2019\u00e0 la grotte dans le parc.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1733 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/fete-des-lumieres\/lumieres-2021-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"822\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/lumieres-2021-2.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/fete-des-lumieres\/lumieres-2021-1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"764\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/lumieres-2021-1-1024x764.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lundi 13 d\u00e9cembre, la communaut\u00e9 malgrangienne a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la f\u00eate des Lumi\u00e8res. Lumi\u00e8re qui \u00e9claire, lumi\u00e8re qui r\u00e9chauffe, et jours qui rallongent. Des lumignons ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s sur les rebords des fen\u00eatres et le long du chemin jusqu\u2019\u00e0 la grotte dans le parc.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1730,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1733"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1733\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1737,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1733\/revisions\/1737"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1730"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}