{"id":1739,"date":"2022-01-14T08:08:37","date_gmt":"2022-01-14T08:08:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1739"},"modified":"2022-01-28T12:39:49","modified_gmt":"2022-01-28T12:39:49","slug":"concert-de-musique-du-monde","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/concert-de-musique-du-monde\/","title":{"rendered":"Concert de musique du monde"},"content":{"rendered":"<p>Tous les \u00e9l\u00e8ves de 5\u00e8me ont assist\u00e9 au concert de musique afro-am\u00e9ricaine m\u00e9tiss\u00e9e donn\u00e9 par <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/K.Mougnou\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Kalifa Mougnou<\/a>, grand balafoniste d&rsquo;origine burkinab\u00e9e r\u00e9sidant \u00e0 Nancy et son groupe.<br \/>\nIls ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute, chaleureux, et curieux de d\u00e9couvrir une musique du monde qu&rsquo;ils ne connaissaient pas.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1739 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Concert-Kalifa-Mougnou2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Concert-Kalifa-Mougnou2-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Concert-Kalifa-Mougnou-1bis.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"739\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Concert-Kalifa-Mougnou-1bis-1024x739.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tous les \u00e9l\u00e8ves de 5\u00e8me ont assist\u00e9 au concert de musique afro-am\u00e9ricaine m\u00e9tiss\u00e9e donn\u00e9 par Kalifa Mougnou, grand balafoniste d&rsquo;origine burkinab\u00e9e r\u00e9sidant \u00e0 Nancy et son groupe. Ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9coute, chaleureux, et curieux de d\u00e9couvrir une musique du monde qu&rsquo;ils ne connaissaient pas.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1742,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1739"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1739"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1739\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1743,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1739\/revisions\/1743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1739"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1739"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1739"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}