{"id":1756,"date":"2022-01-28T12:36:11","date_gmt":"2022-01-28T12:36:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=1756"},"modified":"2022-01-28T12:38:38","modified_gmt":"2022-01-28T12:38:38","slug":"la-recyclerie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/la-recyclerie\/","title":{"rendered":"La recyclerie Benne Id\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Dans le cadre de leur projet d&rsquo;EMC, les \u00e9l\u00e8ves de 1V et 1M ont rencontr\u00e9 deux des fondateurs de la <a href=\"https:\/\/labenneidee.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Benne id\u00e9e<\/a>, une recyclerie cr\u00e9\u00e9e en 2021 \u00e0 Jarville. Ils ont pu les questionner sur leur engagement en faveur de la protection de l&rsquo;environnement et pour la r\u00e9insertion.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1756 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/202201-reclyclerie-benne-idee-1MV-Malgrange-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"706\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/202201-reclyclerie-benne-idee-1MV-Malgrange-1-1024x706.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/202201-reclyclerie-benne-idee-1MV-Malgrange-2-scaled.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/202201-reclyclerie-benne-idee-1MV-Malgrange-2-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre de leur projet d&rsquo;EMC, les \u00e9l\u00e8ves de 1V et 1M ont rencontr\u00e9 deux des fondateurs de la Benne id\u00e9e, une recyclerie cr\u00e9\u00e9e en 2021 \u00e0 Jarville. Ils ont pu les questionner sur leur engagement en faveur de la protection de l&rsquo;environnement et pour la r\u00e9insertion.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":1757,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1756"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1756"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1756\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1760,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1756\/revisions\/1760"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1757"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1756"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1756"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1756"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}