{"id":2309,"date":"2022-03-09T14:54:35","date_gmt":"2022-03-09T14:54:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2309"},"modified":"2022-03-16T10:03:08","modified_gmt":"2022-03-16T10:03:08","slug":"prix-du-film-scolaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/prix-du-film-scolaire\/","title":{"rendered":"Prix du film scolaire &#8211; option cin\u00e9ma"},"content":{"rendered":"<p>Un des quatre films pr\u00e9sent\u00e9s par La Malgrange au festival du film non commercial de Lorraine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 ! Au<em> fil de l&rsquo;ombre<\/em>, d&rsquo;Antoine, Adrien, Emile, Jonathan, r\u00e9alis\u00e9 l&rsquo;an pass\u00e9 dans le cadre de l&rsquo;option Cin\u00e9ma-Audiovisuel, a re\u00e7u le \u00ab\u00a0Prix du film scolaire\u00a0\u00bb.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2309 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/affiche-au-fil-de-lombre-Malgrange-Juin-2021.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"724\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/affiche-au-fil-de-lombre-Malgrange-Juin-2021-1024x724.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/prix-film-scolaire-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/prix-film-scolaire-768x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>Vous pouvez retrouver les films de l&rsquo;option et du club cin\u00e9ma sur leur blog : <a href=\"https:\/\/ateliercinelamalgrange.blogspot.com\/2021\/06\/les-films-de-loption-cinema-lycee-2020.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/ateliercinelamalgrange.blogspot.com\/2021\/06\/les-films-de-loption-cinema-lycee-2020.html\u00a0<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un des quatre films pr\u00e9sent\u00e9s par La Malgrange au festival du film non commercial de Lorraine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 ! Au fil de l&rsquo;ombre, d&rsquo;Antoine, Adrien, Emile, Jonathan, r\u00e9alis\u00e9 l&rsquo;an pass\u00e9 dans le cadre de l&rsquo;option Cin\u00e9ma-Audiovisuel, a re\u00e7u le \u00ab\u00a0Prix du film scolaire\u00a0\u00bb. Vous pouvez retrouver les films de l&rsquo;option et du club cin\u00e9ma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":2317,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2309"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2309"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2309\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2381,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2309\/revisions\/2381"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2309"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}