{"id":2345,"date":"2022-03-13T14:39:55","date_gmt":"2022-03-13T14:39:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2345"},"modified":"2023-03-31T07:40:15","modified_gmt":"2023-03-31T07:40:15","slug":"carnaval-a-lecole","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/carnaval-a-lecole\/","title":{"rendered":"Carnaval \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole"},"content":{"rendered":"<p>Ce mardi 1er mars, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont d\u00e9guis\u00e9s pour f\u00eater carnaval. Au programme : d\u00e9fil\u00e9, danse puis go\u00fbter dans la cour sous le soleil.\u00a0Une chouette journ\u00e9e costum\u00e9e et appr\u00e9ci\u00e9e !<\/p>\n<p>Un grand merci \u00e0 l&rsquo;Apel qui a offert les beignets aux enfants et adultes.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2351\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval1-300x206.jpg\" alt=\"\" width=\"296\" height=\"203\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2352\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval2-300x226.jpg\" alt=\"\" width=\"271\" height=\"204\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2353\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval3-300x176.jpg\" alt=\"\" width=\"339\" height=\"199\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-2356\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval4-300x186.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"186\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-2358\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval5-300x223.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"223\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-2359\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/carnaval6-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mardi 1er mars, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont d\u00e9guis\u00e9s pour f\u00eater carnaval. Au programme : d\u00e9fil\u00e9, danse puis go\u00fbter dans la cour sous le soleil.\u00a0Une chouette journ\u00e9e costum\u00e9e et appr\u00e9ci\u00e9e ! Un grand merci \u00e0 l&rsquo;Apel qui a offert les beignets aux enfants et adultes. \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2345"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2345\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2360,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2345\/revisions\/2360"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}