{"id":2371,"date":"2022-03-16T09:47:20","date_gmt":"2022-03-16T09:47:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2371"},"modified":"2022-03-16T10:02:46","modified_gmt":"2022-03-16T10:02:46","slug":"forum-des-metiers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/forum-des-metiers\/","title":{"rendered":"Forum des m\u00e9tiers"},"content":{"rendered":"<p>Un grand succ\u00e8s pour le forum des m\u00e9tiers 2022 qui s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 le samedi 12 mars. 50 \u00e9coles et 30 professionnels de divers horizons pour permettre aux lyc\u00e9ens de finaliser ou de poursuivre leur r\u00e9flexion sur leur orientation future. 550 lyc\u00e9ens ont pu profiter de cette matin\u00e9e orientation.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 100%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2371 gallery-columns-1 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Forum-des-metiers-2022-1-scaled-e1647423946696.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"672\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Forum-des-metiers-2022-1-scaled-e1647423946696-1024x672.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un grand succ\u00e8s pour le forum des m\u00e9tiers 2022 qui s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 le samedi 12 mars. 50 \u00e9coles et 30 professionnels de divers horizons pour permettre aux lyc\u00e9ens de finaliser ou de poursuivre leur r\u00e9flexion sur leur orientation future. 550 lyc\u00e9ens ont pu profiter de cette matin\u00e9e orientation.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":2372,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2371"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2371"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2371\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2380,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2371\/revisions\/2380"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2371"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2371"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2371"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}