{"id":2386,"date":"2022-03-31T20:05:38","date_gmt":"2022-03-31T20:05:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2386"},"modified":"2022-03-31T20:12:57","modified_gmt":"2022-03-31T20:12:57","slug":"semaine-du-jardinage","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/semaine-du-jardinage\/","title":{"rendered":"Semaine du jardinage"},"content":{"rendered":"<p>\u00c0 l&rsquo;occasion de la semaine du jardinage les classes de Moyenne et Grande Sections se sont rendues chez D\u00e9cor Jardin \u00e0\u00a0 Champenoux. Les enfants ont particip\u00e9 \u00e0 diff\u00e9rents ateliers : d\u00e9coration florale, plantation de semis, cr\u00e9ation de jardini\u00e8res. De retour \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, les jolies fleurs ont \u00e9t\u00e9 dispos\u00e9es dans la cour et chacun prend maintenant soin de l&rsquo;arrosage. Avec le retour du printemps, de nouvelles activit\u00e9s jardinage sont \u00e9galement pr\u00e9vues.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2390\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/semainejardin4-300x164.png\" alt=\"\" width=\"387\" height=\"212\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2392\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/semainejardin2-300x165.png\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"211\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2388\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/semainejardin1-300x165.png\" alt=\"\" width=\"371\" height=\"204\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-2391\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/semainejardin3-167x300.png\" alt=\"\" width=\"167\" height=\"300\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 l&rsquo;occasion de la semaine du jardinage les classes de Moyenne et Grande Sections se sont rendues chez D\u00e9cor Jardin \u00e0\u00a0 Champenoux. Les enfants ont particip\u00e9 \u00e0 diff\u00e9rents ateliers : d\u00e9coration florale, plantation de semis, cr\u00e9ation de jardini\u00e8res. De retour \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, les jolies fleurs ont \u00e9t\u00e9 dispos\u00e9es dans la cour et chacun prend maintenant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2388,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2386"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2386"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2386\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2393,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2386\/revisions\/2393"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2388"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2386"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2386"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}