{"id":2470,"date":"2022-05-01T10:42:43","date_gmt":"2022-05-01T10:42:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2470"},"modified":"2022-05-01T10:42:44","modified_gmt":"2022-05-01T10:42:44","slug":"quand-la-ville-fait-monde-une-exposition-a-ne-pas-manquer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/quand-la-ville-fait-monde-une-exposition-a-ne-pas-manquer\/","title":{"rendered":"Quand la ville fait monde : une exposition \u00e0 ne pas manquer !"},"content":{"rendered":"\n<p>Au printemps dernier, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CE1 et CM1 de Mesdames Duarte et Bruson se lan\u00e7aient dans un projet cr\u00e9atif&nbsp;: la r\u00e9alisation de maxi-formats pour \u00ab\u00a0dire la ville et le monde\u00a0\u00bb. Ils \u00e9taient accompagn\u00e9s pour cette aventure par l&rsquo;artiste Clair Arthur et l&rsquo;auteure&nbsp;jeunesse Laurence Gillot. 876 \u00e9coliers et coll\u00e9giens issus d&rsquo;\u00e9tablissements priv\u00e9s&nbsp;catholiques de Meurthe et Moselle avaient particip\u00e9 \u00e0 ce projet.<\/p>\n\n\n\n<p>Villes r\u00eav\u00e9es, color\u00e9es, dr\u00f4les,&nbsp;joyeuses,&nbsp;l\u00e9g\u00e8res et insouciantes,&nbsp;bruyantes, vivantes et rassembleuses&nbsp;: le&nbsp;r\u00e9sultat&nbsp;\u00e9tait&nbsp;spectaculaire&nbsp;et&nbsp;promettait une magnifique exposition.&nbsp;Malheureusement, l&rsquo;exposition, initialement pr\u00e9vue l&rsquo;an dernier,n&rsquo;a pas pu \u00eatre maintenue, au vu du contexte&nbsp;sanitaire.&nbsp;<br>Mais cette ann\u00e9e, les \u0153uvres vont enfin pouvoir \u00eatre expos\u00e9es.&nbsp;En effet, c&rsquo;est ce&nbsp;projet cr\u00e9atif et monumental&nbsp;que&nbsp;le TEM&nbsp;a d\u00e9cid\u00e9&nbsp;de&nbsp;pr\u00e9senter les dimanches 1<sup>er<\/sup>, 8 et 15 mai&nbsp;2022&nbsp;\u00e0 Goviller,&nbsp;en ouverture de saison.&nbsp;Les grands formats&nbsp;r\u00e9alis\u00e9s par les \u00e9l\u00e8ves y seront donc pr\u00e9sent\u00e9s, entrem\u00eal\u00e9s de productions plus personnelles de Clair Arthur.L&rsquo;exposition est ouverte au public de 14h \u00e0 19h.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Une expo- \u00e9v\u00e9nement \u00e0 ne rater sous aucun pr\u00e9texte !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"842\" height=\"598\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/TEM.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2471\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au printemps dernier, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CE1 et CM1 de Mesdames Duarte et Bruson se lan\u00e7aient dans un projet cr\u00e9atif&nbsp;: la r\u00e9alisation de maxi-formats pour \u00ab\u00a0dire la ville et le monde\u00a0\u00bb. Ils \u00e9taient accompagn\u00e9s pour cette aventure par l&rsquo;artiste Clair Arthur et l&rsquo;auteure&nbsp;jeunesse Laurence Gillot. 876 \u00e9coliers et coll\u00e9giens issus d&rsquo;\u00e9tablissements priv\u00e9s&nbsp;catholiques de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2471,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2470"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2470\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2474,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2470\/revisions\/2474"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2471"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2470"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}