{"id":2554,"date":"2022-05-24T19:49:30","date_gmt":"2022-05-24T19:49:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2554"},"modified":"2022-05-25T19:15:12","modified_gmt":"2022-05-25T19:15:12","slug":"sortie-ferme-aventure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/","title":{"rendered":"Sortie \u00ab\u00a0Ferme Aventure\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\r\n<p>Vendredi 03 mai, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CM1 et de CM2 sont parties \u00e0 la Ferme Aventure \u00e0 la Chapelle aux Bois.<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves, par groupe de 6, ont pu d\u00e9couvrir ce magnifique parc avec un sentier aux pieds nus, 5 labyrinthes, un escape game, une mini ferme, un parcours dans les arbres,<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<p>Une tr\u00e8s belle journ\u00e9e !<\/p>\r\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2554 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure6\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure6-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"222\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure5-222x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure1-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure2-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure3-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ferme-aventure\/fermeaventure4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/fermeaventure4-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vendredi 03 mai, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CM1 et de CM2 sont parties \u00e0 la Ferme Aventure \u00e0 la Chapelle aux Bois. Les \u00e9l\u00e8ves, par groupe de 6, ont pu d\u00e9couvrir ce magnifique parc avec un sentier aux pieds nus, 5 labyrinthes, un escape game, une mini ferme, un parcours dans les arbres, Une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2583,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2554"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2554"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2554\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2596,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2554\/revisions\/2596"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2583"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2554"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2554"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2554"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}