{"id":2630,"date":"2022-06-05T16:59:52","date_gmt":"2022-06-05T16:59:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2630"},"modified":"2022-06-05T16:59:52","modified_gmt":"2022-06-05T16:59:52","slug":"concert-pedagogique-a-la-salle-poirel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/concert-pedagogique-a-la-salle-poirel\/","title":{"rendered":"Concert p\u00e9dagogique \u00e0 la Salle Poirel"},"content":{"rendered":"<p>Ce vendredi 3 juin, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de CE1 bleu se sont rendus Salle Poirel afin d&rsquo;assister \u00e0 un concert p\u00e9dagogique : \u00ab\u00a0La Force Du Destin\u00a0\u00bb. Les enfants ont pu d\u00e9couvrir l&rsquo;oeuvre de Antonin Dvo\u0159\u00e1k :\u00a0<em>Symphonie n\u00b09 en mi mineur<\/em>, B. 178, opus 95, dite\u00a0<em>Du Nouveau Monde.<\/em><\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2630 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/concert-pedagogique-a-la-salle-poirel\/concert2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1314\" height=\"729\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/concert2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/concert-pedagogique-a-la-salle-poirel\/concert1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1314\" height=\"729\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/concert1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce vendredi 3 juin, les \u00e9l\u00e8ves de la classe de CE1 bleu se sont rendus Salle Poirel afin d&rsquo;assister \u00e0 un concert p\u00e9dagogique : \u00ab\u00a0La Force Du Destin\u00a0\u00bb. Les enfants ont pu d\u00e9couvrir l&rsquo;oeuvre de Antonin Dvo\u0159\u00e1k :\u00a0Symphonie n\u00b09 en mi mineur, B. 178, opus 95, dite\u00a0Du Nouveau Monde. &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2633,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2630"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2636,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions\/2636"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}