{"id":2639,"date":"2022-06-23T13:26:33","date_gmt":"2022-06-23T13:26:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2639"},"modified":"2022-06-23T13:54:55","modified_gmt":"2022-06-23T13:54:55","slug":"sortie-ms-et-cp-vert-musee-de-lecole-de-nancy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-ms-et-cp-vert-musee-de-lecole-de-nancy\/","title":{"rendered":"Sortie  MS et CP vert : Mus\u00e9e de l&rsquo;Ecole de Nancy"},"content":{"rendered":"<p>Le vendredi 17 juin, les \u00e9l\u00e8ves des classes de Moyenne Section et CP se sont rendus au mus\u00e9e de l&rsquo;Ecole de Nancy.<\/p>\n<p>Au programme de cette journ\u00e9e : Visite guid\u00e9e du mus\u00e9e sur le th\u00e8me de la nature, pique-nique et jeux au Parc Sainte Marie. Puis, au retour \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, d\u00e9gustation d&rsquo;une bonne glace avec les CP !<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2647\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy5.png\" alt=\"\" width=\"434\" height=\"324\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2642\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy1.png\" alt=\"\" width=\"428\" height=\"322\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2649\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy6.png\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"321\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2643 \" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy2.png\" alt=\"\" width=\"437\" height=\"583\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2648\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy4.png\" alt=\"\" width=\"443\" height=\"583\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2644\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/ecolenancy3.png\" alt=\"\" width=\"1091\" height=\"818\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le vendredi 17 juin, les \u00e9l\u00e8ves des classes de Moyenne Section et CP se sont rendus au mus\u00e9e de l&rsquo;Ecole de Nancy. Au programme de cette journ\u00e9e : Visite guid\u00e9e du mus\u00e9e sur le th\u00e8me de la nature, pique-nique et jeux au Parc Sainte Marie. Puis, au retour \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole, d\u00e9gustation d&rsquo;une bonne glace avec [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2640,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2639"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2639"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2639\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2650,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2639\/revisions\/2650"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2640"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2639"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2639"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2639"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}