{"id":2651,"date":"2022-06-25T16:22:08","date_gmt":"2022-06-25T16:22:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2651"},"modified":"2022-06-25T16:22:08","modified_gmt":"2022-06-25T16:22:08","slug":"sortie-a-la-ferme-pour-les-eleves-de-gs-et-cp","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-a-la-ferme-pour-les-eleves-de-gs-et-cp\/","title":{"rendered":"Sortie \u00e0 la ferme pour les \u00e9l\u00e8ves de GS et CP"},"content":{"rendered":"<p>Vendredi 03 juin, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CP et GS ont pass\u00e9 une excellente \u00e0 la ferme \u00ab\u00a0Les p&rsquo;tits loups\u00a0\u00bb. Les enfants ont pu monter les poneys, les brosser, les c\u00e2liner,&#8230; ou encore murmurer \u00e0 l&rsquo;oreille des &lsquo;poneys\u00a0\u00bb de doux secrets.<\/p>\n<p>Les enfants ont pu aussi participer \u00e0 une chasse au tr\u00e9sor, et pique-niqu\u00e9 sous les arbres.<\/p>\n<p>Un vrai r\u00e9gal !<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2651 gallery-columns-3 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-a-la-ferme-pour-les-eleves-de-gs-et-cp\/sortiecp4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"600\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sortiecp4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-a-la-ferme-pour-les-eleves-de-gs-et-cp\/sortiecp3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"960\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sortiecp3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/sortie-a-la-ferme-pour-les-eleves-de-gs-et-cp\/sortiecp2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"960\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sortiecp2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2659\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sortiecp1.jpg\" alt=\"\" width=\"612\" height=\"459\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2655\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/sortiecp5.jpg\" alt=\"\" width=\"340\" height=\"458\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vendredi 03 juin, les \u00e9l\u00e8ves des classes de CP et GS ont pass\u00e9 une excellente \u00e0 la ferme \u00ab\u00a0Les p&rsquo;tits loups\u00a0\u00bb. Les enfants ont pu monter les poneys, les brosser, les c\u00e2liner,&#8230; ou encore murmurer \u00e0 l&rsquo;oreille des &lsquo;poneys\u00a0\u00bb de doux secrets. Les enfants ont pu aussi participer \u00e0 une chasse au tr\u00e9sor, et pique-niqu\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2654,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2651"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2660,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2651\/revisions\/2660"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2654"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}