{"id":2661,"date":"2022-06-25T16:55:00","date_gmt":"2022-06-25T16:55:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2661"},"modified":"2022-06-25T16:55:00","modified_gmt":"2022-06-25T16:55:00","slug":"dernier-temps-fort-de-lannee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/dernier-temps-fort-de-lannee\/","title":{"rendered":"Dernier Temps Fort de l&rsquo;ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Ce mardi 21 juin, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont r\u00e9unis \u00e0 la chapelle de l&rsquo;ensemble scolaire pour vivre le dernier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Ils \u00e9taient accompagn\u00e9s des enseignants et asems, des cat\u00e9chistes et de P\u00e8re Coinsmann.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2665\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort5.jpg\" alt=\"\" width=\"454\" height=\"340\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2666\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort4.jpg\" alt=\"\" width=\"459\" height=\"344\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2668\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort2.jpg\" alt=\"\" width=\"452\" height=\"603\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2669\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort1.jpg\" alt=\"\" width=\"451\" height=\"601\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2667\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort3.jpg\" alt=\"\" width=\"288\" height=\"384\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2664\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort6.jpg\" alt=\"\" width=\"290\" height=\"387\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-2670\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/tpsfort7.jpg\" alt=\"\" width=\"292\" height=\"389\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mardi 21 juin, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont r\u00e9unis \u00e0 la chapelle de l&rsquo;ensemble scolaire pour vivre le dernier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Ils \u00e9taient accompagn\u00e9s des enseignants et asems, des cat\u00e9chistes et de P\u00e8re Coinsmann. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2661"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2661"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2661\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2671,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2661\/revisions\/2671"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2661"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2661"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}