{"id":2755,"date":"2022-09-24T14:06:39","date_gmt":"2022-09-24T14:06:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2755"},"modified":"2022-09-24T14:08:06","modified_gmt":"2022-09-24T14:08:06","slug":"premier-temps-fort-de-lannee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-de-lannee\/","title":{"rendered":"Premier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Le vendredi 16 septembre, les enfants de l&rsquo;\u00e9cole se sont rendus \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge-lyc\u00e9e, accompagn\u00e9s de tous les adultes, pour vivre le premier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Ce fut l&rsquo;occasion d\u2019accueillir les nouveaux camarades et adultes et se souhaiter une bonne rentr\u00e9e.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2755 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-de-lannee\/tempsfort1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"983\" height=\"736\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tempsfort1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-de-lannee\/tempsfort2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"983\" height=\"736\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/tempsfort2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le vendredi 16 septembre, les enfants de l&rsquo;\u00e9cole se sont rendus \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge-lyc\u00e9e, accompagn\u00e9s de tous les adultes, pour vivre le premier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Ce fut l&rsquo;occasion d\u2019accueillir les nouveaux camarades et adultes et se souhaiter une bonne rentr\u00e9e. &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2760,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2755"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2762,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755\/revisions\/2762"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2760"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2755"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}