{"id":2910,"date":"2022-12-19T16:05:36","date_gmt":"2022-12-19T16:05:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2910"},"modified":"2022-12-19T16:30:33","modified_gmt":"2022-12-19T16:30:33","slug":"temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/","title":{"rendered":"Temps Fort et F\u00eate des lumi\u00e8res \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole"},"content":{"rendered":"<p>Ce mardi 13 d\u00e9cembre, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont retrouv\u00e9s \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge lyc\u00e9e pour vivre le deuxi\u00e8me temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Le 13 d\u00e9cembre \u00e9tant le jour de la sainte Lucie (f\u00eate de la lumi\u00e8re), les enfants sont retourn\u00e9s \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole en procession, en passant par la grotte puis ont pu d\u00e9guster un bon chocolat chaud avant la sortie des classes.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2915\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/saintelucie1.jpg\" alt=\"\" width=\"316\" height=\"425\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2916\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/saintelucie2.jpg\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"425\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2917\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/saintelucie3.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"354\" \/>\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2919\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/saintelucie4.jpg\" alt=\"\" width=\"547\" height=\"354\" \/><\/p>\n<p>Apr\u00e8s la classe, ceux qui le souhaitaient ont pu prolonger l&rsquo;apr\u00e8s-midi par une c\u00e9l\u00e9bration suivie d&rsquo;un repas partag\u00e9 et de la veill\u00e9e de Noel.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2910 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee5jpg\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee5jpg.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee6\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1094\" height=\"687\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee6.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee7\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1266\" height=\"685\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee7.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee8\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1102\" height=\"685\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee8.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee9\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1102\" height=\"685\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee9.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/temps-fort-et-fete-des-lumieres-a-lecole\/veillee10\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1102\" height=\"711\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/veillee10.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mardi 13 d\u00e9cembre, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont retrouv\u00e9s \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge lyc\u00e9e pour vivre le deuxi\u00e8me temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e. Le 13 d\u00e9cembre \u00e9tant le jour de la sainte Lucie (f\u00eate de la lumi\u00e8re), les enfants sont retourn\u00e9s \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole en procession, en passant par la grotte puis ont [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2914,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2910"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2910\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2932,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2910\/revisions\/2932"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2914"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}