{"id":2981,"date":"2023-01-22T20:59:22","date_gmt":"2023-01-22T20:59:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=2981"},"modified":"2023-01-26T19:02:18","modified_gmt":"2023-01-26T19:02:18","slug":"les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/","title":{"rendered":"Les \u00e9l\u00e8ves de CM2 sensibilis\u00e9s au r\u00e9chauffement climatique"},"content":{"rendered":"<p>Jeudi 19 janvier, des intervenants sont venus guider les \u00e9l\u00e8ves de CM2 dans la r\u00e9alisation d&rsquo;une fresque du climat. Une sensibilisation sur un sujet d&rsquo;actualit\u00e9. Objectif : se rendre compte que nos actions quotidiennes ont des cons\u00e9quences sur le r\u00e9chauffement climatique actuel et d\u00e9cider quelles actions faire concr\u00e8tement pour changer les choses.<\/p>\n<div class=\"gs\">\n<div id=\":2cj\">\n<div class=\"btm\">Un grand merci aux personnes b\u00e9n\u00e9voles de l&rsquo;U2PV.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"\">\n<div id=\":2fc\" class=\"ii gt\">\n<div id=\":2fd\" class=\"a3s aiL \">\n<div dir=\"auto\">\n<div class=\"yj6qo\">\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2981 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-eleves-de-cm1-sensibilises-au-rechauffement-climatique\/fc6\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"542\" height=\"741\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/fc6.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n<div class=\"adL\" dir=\"auto\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jeudi 19 janvier, des intervenants sont venus guider les \u00e9l\u00e8ves de CM2 dans la r\u00e9alisation d&rsquo;une fresque du climat. Une sensibilisation sur un sujet d&rsquo;actualit\u00e9. Objectif : se rendre compte que nos actions quotidiennes ont des cons\u00e9quences sur le r\u00e9chauffement climatique actuel et d\u00e9cider quelles actions faire concr\u00e8tement pour changer les choses. Un grand merci [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2982,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2981"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3010,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2981\/revisions\/3010"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}