{"id":3031,"date":"2023-02-05T14:23:39","date_gmt":"2023-02-05T14:23:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3031"},"modified":"2023-02-05T14:30:03","modified_gmt":"2023-02-05T14:30:03","slug":"journee-internationale-de-la-fraternite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-internationale-de-la-fraternite\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e Internationale de la Fraternit\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>A l&rsquo;occasion de la journ\u00e9e internationale de la fraternit\u00e9, les membres de l&rsquo;association \u00ab\u00a0Amis D&rsquo;Gens\u00a0\u00bb sont intervenus dans chacune des classes de l&rsquo;\u00e9cole. Apr\u00e8s s&rsquo;\u00eatre rem\u00e9mor\u00e9s les objectifs de l&rsquo;association, les enfants ont pu d\u00e9couvrir le jeu \u00ab\u00a0awal\u00e9\u00a0\u00bb puis d\u00e9buter la r\u00e9alisation de \u00ab\u00a0cadeaux\u00a0\u00bb que les membres de l&rsquo;association donneront aux enfants lors de leur prochain voyage au B\u00e9nin, en juillet.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3031 gallery-columns-3 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-internationale-de-la-fraternite\/amdg1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"992\" height=\"745\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-internationale-de-la-fraternite\/amdg2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"992\" height=\"745\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-internationale-de-la-fraternite\/amdg3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"992\" height=\"745\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-3040\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG4.jpg\" alt=\"\" width=\"620\" height=\"465\" \/>\u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-3041\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG5.jpg\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"462\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-3043\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG7.jpg\" alt=\"\" width=\"478\" height=\"358\" \/> \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-3042\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/AMDG6.jpg\" alt=\"\" width=\"485\" height=\"364\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A l&rsquo;occasion de la journ\u00e9e internationale de la fraternit\u00e9, les membres de l&rsquo;association \u00ab\u00a0Amis D&rsquo;Gens\u00a0\u00bb sont intervenus dans chacune des classes de l&rsquo;\u00e9cole. Apr\u00e8s s&rsquo;\u00eatre rem\u00e9mor\u00e9s les objectifs de l&rsquo;association, les enfants ont pu d\u00e9couvrir le jeu \u00ab\u00a0awal\u00e9\u00a0\u00bb puis d\u00e9buter la r\u00e9alisation de \u00ab\u00a0cadeaux\u00a0\u00bb que les membres de l&rsquo;association donneront aux enfants lors de leur [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3032,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3031"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3031\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3044,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3031\/revisions\/3044"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3032"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3031"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}