{"id":3054,"date":"2023-02-05T15:38:36","date_gmt":"2023-02-05T15:38:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3054"},"modified":"2023-02-28T10:31:49","modified_gmt":"2023-02-28T10:31:49","slug":"visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/","title":{"rendered":"Visite des classes de CM1 et CM2 au CDI du coll\u00e8ge-lyc\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Ce lundi 30 janvier, les \u00e9l\u00e8ves de CM1 et CM2 ont visit\u00e9 l&rsquo;exposition sur le th\u00e8me des contes, \u00ab\u00a0Les lectures en bo\u00eetes\u00a0\u00bb, r\u00e9alis\u00e9e par des \u00e9l\u00e8ves de 6\u00e8me.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3054 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-3054 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-3 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-3054 gallery-columns-3 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi7\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI7.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi6\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI6.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/visite-des-classes-de-cm1-et-cm2-au-cdi-du-college-lycee\/cdi5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/CDI5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce lundi 30 janvier, les \u00e9l\u00e8ves de CM1 et CM2 ont visit\u00e9 l&rsquo;exposition sur le th\u00e8me des contes, \u00ab\u00a0Les lectures en bo\u00eetes\u00a0\u00bb, r\u00e9alis\u00e9e par des \u00e9l\u00e8ves de 6\u00e8me.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3064,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20,21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3054"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3054"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3054\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3063,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3054\/revisions\/3063"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3054"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3054"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3054"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}