{"id":3078,"date":"2023-02-28T10:54:19","date_gmt":"2023-02-28T10:54:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3078"},"modified":"2023-03-20T10:53:18","modified_gmt":"2023-03-20T10:53:18","slug":"liberation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/liberation\/","title":{"rendered":"Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle"},"content":{"rendered":"<h1>Projet EMC : la Lib\u00e9ration<\/h1>\n<p>Dans le cadre du projet d&rsquo;EMC (Enseignement Moral et Civique) \u201cLa Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle par la 2e Division Blind\u00e9e du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc\u201d, les \u00e9l\u00e8ves de 2V ont visit\u00e9 le mus\u00e9e de la Lib\u00e9ration et le mus\u00e9e des Arm\u00e9es.<br \/>\nPar la suite, la Malgrange a accueilli l&rsquo;exposition \u201cLa Libert\u00e9 retrouv\u00e9e\u201d, pr\u00eat\u00e9e par les archives d\u00e9partementales. Elle a pour th\u00e8me la Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle en 1944, et est en lien avec les programmes d\u2019Histoire (3e et Terminales) et d\u2019EMC (Secondes).<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3078 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-1-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-3-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-3-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-liberation-paris-2V-1-2-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-expo-liberation-1944-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2023-01-expo-liberation-1944-2-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projet EMC : la Lib\u00e9ration Dans le cadre du projet d&rsquo;EMC (Enseignement Moral et Civique) \u201cLa Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle par la 2e Division Blind\u00e9e du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc\u201d, les \u00e9l\u00e8ves de 2V ont visit\u00e9 le mus\u00e9e de la Lib\u00e9ration et le mus\u00e9e des Arm\u00e9es. Par la suite, la Malgrange a accueilli l&rsquo;exposition \u201cLa Libert\u00e9 retrouv\u00e9e\u201d, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3081,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3078"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3117,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078\/revisions\/3117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3081"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}