{"id":3152,"date":"2023-02-02T13:40:15","date_gmt":"2023-02-02T13:40:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3152"},"modified":"2023-03-29T13:44:39","modified_gmt":"2023-03-29T13:44:39","slug":"talent-de-plumes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/talent-de-plumes\/","title":{"rendered":"Talent de plumes"},"content":{"rendered":"<p>Les \u00e9l\u00e8ves de 1e Azur ont organis\u00e9 un concours d&rsquo;\u00e9criture lors d&rsquo;une soir\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux jeunes \u00e9crivains de la Malgrange. La premi\u00e8re \u00e9dition de Talent de plumes s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9e le 31 janvier. Un jury a choisi et r\u00e9compens\u00e9 les trois meilleurs textes pr\u00e9sent\u00e9s. F\u00e9licitations \u00e0 Adrien CORI, le groupe de Chlo\u00e9 BOLLY et Lyse BARBE, et en premi\u00e8re position Juliette L\u00dcTHI.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3152 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeune-plume.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"709\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeune-plume-709x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"842\" height=\"630\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-2.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"679\" height=\"437\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"749\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/soiree-jeunes-talents-3.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les \u00e9l\u00e8ves de 1e Azur ont organis\u00e9 un concours d&rsquo;\u00e9criture lors d&rsquo;une soir\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux jeunes \u00e9crivains de la Malgrange. La premi\u00e8re \u00e9dition de Talent de plumes s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9e le 31 janvier. Un jury a choisi et r\u00e9compens\u00e9 les trois meilleurs textes pr\u00e9sent\u00e9s. F\u00e9licitations \u00e0 Adrien CORI, le groupe de Chlo\u00e9 BOLLY et Lyse BARBE, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3153,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3152"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3152\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3160,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3152\/revisions\/3160"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3153"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}