{"id":3161,"date":"2023-03-29T14:02:29","date_gmt":"2023-03-29T14:02:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3161"},"modified":"2023-03-31T06:54:52","modified_gmt":"2023-03-31T06:54:52","slug":"amis-dgens","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/amis-dgens\/","title":{"rendered":"Amis d&rsquo;Gens"},"content":{"rendered":"<p>Depuis le d\u00e9but de l&rsquo;ann\u00e9e scolaire nous soutenons l&rsquo;association Amis d&rsquo;Gens, association humanitaire cr\u00e9\u00e9e par des \u00e9tudiants en m\u00e9decine.<\/p>\n<div>Durant l&rsquo;ann\u00e9e ces jeunes organisent des actions avec diff\u00e9rents partenaires nanc\u00e9iens et se rendent l&rsquo;\u00e9t\u00e9 \u00e0 Lokossa au B\u00e9nin, pour aider au centre de sant\u00e9 et \u00e0 l&rsquo;orphelinat de la Providence.<\/div>\n<div>Plusieurs actions ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es au sein de l&rsquo;ensemble scolaire\u00a0 : le traditionnel cross, une vente de beignets \u00e0 l&rsquo;occasion du Carnaval, une collecte pour Car\u00eame de mat\u00e9riel scolaire et d&rsquo;hygi\u00e8ne, une vente de chocolats.<\/div>\n<div>Une remise de ch\u00e8que du montant global r\u00e9colt\u00e9 est pr\u00e9vue en septembre lors de la journ\u00e9e de rentr\u00e9e et de la remise des insignes aux 6e.<\/div>\n<div>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3161 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/collecte-amidgens.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"576\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/collecte-amidgens-576x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/amidgens-choco.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"643\" height=\"910\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/amidgens-choco.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/cross-amidgens-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/cross-amidgens-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/collecte-amidgens-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"998\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/collecte-amidgens-1-998x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis le d\u00e9but de l&rsquo;ann\u00e9e scolaire nous soutenons l&rsquo;association Amis d&rsquo;Gens, association humanitaire cr\u00e9\u00e9e par des \u00e9tudiants en m\u00e9decine. Durant l&rsquo;ann\u00e9e ces jeunes organisent des actions avec diff\u00e9rents partenaires nanc\u00e9iens et se rendent l&rsquo;\u00e9t\u00e9 \u00e0 Lokossa au B\u00e9nin, pour aider au centre de sant\u00e9 et \u00e0 l&rsquo;orphelinat de la Providence. Plusieurs actions ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3164,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3161"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3161"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3161\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3167,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3161\/revisions\/3167"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3164"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3161"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3161"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3161"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}