{"id":3181,"date":"2023-04-04T08:30:00","date_gmt":"2023-04-04T08:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3181"},"modified":"2023-04-04T08:30:00","modified_gmt":"2023-04-04T08:30:00","slug":"spectacle-killt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/spectacle-killt\/","title":{"rendered":"Spectacle Killt"},"content":{"rendered":"<div class=\"js-card-container\">En partenariat avec le Th\u00e9\u00e2tre de La Manufacture, les \u00e9l\u00e8ves de 4M, 4O, 3B et 3L ont particip\u00e9 aux ateliers Killt (Ki Lira Le Texte) de la compagnie <a href=\"https:\/\/theatreduphare.fr\/spectacles_Killt.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Th\u00e9\u00e2tre du Phare<\/a>. Les coll\u00e9giens ont v\u00e9cu une v\u00e9ritable exp\u00e9rience th\u00e9\u00e2trale. Ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 la fois spectateurs et acteurs par le biais d&rsquo;une lecture collective \u00e0 voix haute.<\/div>\n<div class=\"js-media media-preview media-grid-container  media-size-medium  margin-vm \" data-key=\"1642823870712369152\">\n<div class=\"media-grid-4\">\n<div class=\"media-image-container  block position-rel\">\n<div class=\"js-card-container\">\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3181 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"785\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-2-1024x785.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"767\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-3-1024x767.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-4.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"570\" height=\"788\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-03-killt-4.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n<div class=\"js-media media-preview media-grid-container  media-size-medium  margin-vm \" data-key=\"1642823870712369152\">\n<div class=\"media-grid-4\">\n<div class=\"media-image-container  block position-rel\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En partenariat avec le Th\u00e9\u00e2tre de La Manufacture, les \u00e9l\u00e8ves de 4M, 4O, 3B et 3L ont particip\u00e9 aux ateliers Killt (Ki Lira Le Texte) de la compagnie Th\u00e9\u00e2tre du Phare. Les coll\u00e9giens ont v\u00e9cu une v\u00e9ritable exp\u00e9rience th\u00e9\u00e2trale. Ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 la fois spectateurs et acteurs par le biais d&rsquo;une lecture collective \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3178,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3181"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3181"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3181\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3182,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3181\/revisions\/3182"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3181"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3181"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3181"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}