{"id":3205,"date":"2023-04-09T18:36:22","date_gmt":"2023-04-09T18:36:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3205"},"modified":"2023-04-20T09:11:09","modified_gmt":"2023-04-20T09:11:09","slug":"un-spectacle-interactif-pour-les-maternelles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/un-spectacle-interactif-pour-les-maternelles\/","title":{"rendered":"Un spectacle interactif pour les maternelles"},"content":{"rendered":"<p>Ce lundi 3 avril, les \u00e9l\u00e8ves des trois classes maternelles ont assist\u00e9 au spectacle\u00a0 \u00ab\u00a0Pavel est ses amis pensent \u00e0 la plan\u00e8te\u00a0\u00bb, pr\u00e9sent\u00e9 par Fabienne Negri.<\/p>\n<p>Au cours de ce spectacle, les enfants ont fait la connaissance d&rsquo;un petit ours polaire qui quitte sa banquise \u00e0 cause de la fonte des glaces, d&rsquo;un chat confront\u00e9 \u00e0 la pollution de la ville, etc.<\/p>\n<p>Des histoires pour prendre conscience qu&rsquo;avec des gestes simples, nous pouvons lutter pour garder notre belle plan\u00e8te.<\/p>\n<p>Un spectacle ludique, interactif et p\u00e9dagogique que les enfants ont appr\u00e9ci\u00e9 !<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3205 gallery-columns-3 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/un-spectacle-interactif-pour-les-maternelles\/pavel1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"743\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/pavel1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/un-spectacle-interactif-pour-les-maternelles\/pavel2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"743\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/pavel2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/un-spectacle-interactif-pour-les-maternelles\/pavel3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"743\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/pavel3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce lundi 3 avril, les \u00e9l\u00e8ves des trois classes maternelles ont assist\u00e9 au spectacle\u00a0 \u00ab\u00a0Pavel est ses amis pensent \u00e0 la plan\u00e8te\u00a0\u00bb, pr\u00e9sent\u00e9 par Fabienne Negri. Au cours de ce spectacle, les enfants ont fait la connaissance d&rsquo;un petit ours polaire qui quitte sa banquise \u00e0 cause de la fonte des glaces, d&rsquo;un chat confront\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3284,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3205"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3205"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3205\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3283,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3205\/revisions\/3283"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3284"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3205"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3205"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3205"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}