{"id":3235,"date":"2023-04-14T11:28:25","date_gmt":"2023-04-14T11:28:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3235"},"modified":"2023-04-14T11:28:25","modified_gmt":"2023-04-14T11:28:25","slug":"ateliers-deducation-aux-medias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/ateliers-deducation-aux-medias\/","title":{"rendered":"Ateliers d&rsquo;\u00c9ducation aux M\u00e9dias"},"content":{"rendered":"<div class=\"gmail_default\">Temps fort de la semaine de la presse : les \u00e9l\u00e8ves de 4\u00e8me ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&rsquo;ateliers avec des journalistes pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la fabrique de l&rsquo;information et \u00e0 la probl\u00e9matique des fausses nouvelles. Carole Oudot de l&rsquo;<i>Est R\u00e9publicain<\/i>\u00a0 et Olivier Mougeot, journaliste au\u00a0<i>Monde<\/i>\u00a0(Association Entre les lignes) ont aussi fait d\u00e9couvrir leur m\u00e9tier aux coll\u00e9giens.<\/div>\n<div>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3235 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-04-SPME-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-04-SPME-1-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-04-SPME-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-04-SPME-2-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Temps fort de la semaine de la presse : les \u00e9l\u00e8ves de 4\u00e8me ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&rsquo;ateliers avec des journalistes pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la fabrique de l&rsquo;information et \u00e0 la probl\u00e9matique des fausses nouvelles. Carole Oudot de l&rsquo;Est R\u00e9publicain\u00a0 et Olivier Mougeot, journaliste au\u00a0Monde\u00a0(Association Entre les lignes) ont aussi fait d\u00e9couvrir leur m\u00e9tier aux coll\u00e9giens.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3238,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3235"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3235"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3240,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3235\/revisions\/3240"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3235"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3235"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}