{"id":3276,"date":"2023-04-20T09:03:40","date_gmt":"2023-04-20T09:03:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3276"},"modified":"2023-04-20T09:06:48","modified_gmt":"2023-04-20T09:06:48","slug":"les-cp-fetent-les-100-jours-decole","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-cp-fetent-les-100-jours-decole\/","title":{"rendered":"Les CP f\u00eatent les 100 jours d&rsquo;\u00e9cole !"},"content":{"rendered":"<p>Chaque matin, la classe de CP effectue un rituel appel\u00e9 \u00ab\u00a0chaque jour compte\u00a0\u00bb. Il s\u2019agit pour les enfants de compter les jours d\u2019\u00e9cole pass\u00e9s. Cela permet d\u2019apprendre comment les nombres se construisent. Ce vendredi 14 avril, les \u00e9l\u00e8ves ont f\u00eat\u00e9 le 100\u00e8me jour d\u2019\u00e9cole, un jour sp\u00e9cial !\u00a0Chaque \u00e9l\u00e8ve de CP a pu apport\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cole une \u00ab\u00a0collection de 100 choses\u00a0\u00bb qu\u2019il avait compl\u00e9t\u00e9 \u00e0 la maison chaque jour d&rsquo;\u00e9cole depuis la rentr\u00e9e de septembre. Les \u00e9l\u00e8ves des autres classes \u00e9taient invit\u00e9 \u00e0 l&rsquo;exposition ainsi r\u00e9alis\u00e9, et la journ\u00e9e s&rsquo;est termin\u00e9e par un go\u00fbter\u00a0avec les parents.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3276 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-cp-fetent-les-100-jours-decole\/100j1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"997\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/100j1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/les-cp-fetent-les-100-jours-decole\/100j2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"997\" height=\"747\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/100j2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque matin, la classe de CP effectue un rituel appel\u00e9 \u00ab\u00a0chaque jour compte\u00a0\u00bb. Il s\u2019agit pour les enfants de compter les jours d\u2019\u00e9cole pass\u00e9s. Cela permet d\u2019apprendre comment les nombres se construisent. Ce vendredi 14 avril, les \u00e9l\u00e8ves ont f\u00eat\u00e9 le 100\u00e8me jour d\u2019\u00e9cole, un jour sp\u00e9cial !\u00a0Chaque \u00e9l\u00e8ve de CP a pu apport\u00e9 \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3281,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3276"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3276\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3282,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3276\/revisions\/3282"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3276"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}