{"id":3370,"date":"2023-05-15T14:21:48","date_gmt":"2023-05-15T14:21:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3370"},"modified":"2023-05-15T14:21:48","modified_gmt":"2023-05-15T14:21:48","slug":"voyageamunich","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyageamunich\/","title":{"rendered":"Voyage \u00e0 Munich et Augsbourg"},"content":{"rendered":"<p>Les lyc\u00e9ens euro allemands sont partis \u00e0 Munich et \u00e0 Augsbourg, en lien avec leur programme d&rsquo;histoire-g\u00e9ographie.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3370 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyageamunich\/2023-04-munich-4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-04-Munich-4-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyageamunich\/2023-04-munich-1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-04-Munich-1-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyageamunich\/2023-04-munich-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-04-Munich-2-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyageamunich\/2023-04-munich-3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"169\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-04-Munich-3-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les lyc\u00e9ens euro allemands sont partis \u00e0 Munich et \u00e0 Augsbourg, en lien avec leur programme d&rsquo;histoire-g\u00e9ographie.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3374,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3370"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3370"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3370\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3375,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3370\/revisions\/3375"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3374"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3370"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3370"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}