{"id":3380,"date":"2023-05-16T09:15:16","date_gmt":"2023-05-16T09:15:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3380"},"modified":"2023-05-16T09:58:33","modified_gmt":"2023-05-16T09:58:33","slug":"festival-bd-3","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/festival-bd-3\/","title":{"rendered":"Festival BD"},"content":{"rendered":"<p>La 6\u00e8me \u00e9dition du festival BD de la Malgrange Bulles d&rsquo;Histoires s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 le 6 mai, dans une tr\u00e8s bonne ambiance : concert, interview et d\u00e9dicaces au rendez-vous.<br \/>\nAvant le salon, de nombreux \u00e9changes avec les classes ont \u00e9t\u00e9 programm\u00e9s, durant lesquels les \u00e9l\u00e8ves ont pu interroger les auteurs sur leur travail et leur motivation.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3380 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-05-festival-bd.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"646\" height=\"913\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/2023-05-festival-bd.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-1-819x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-3-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-2-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-4.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"610\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/2023-05-festival-bd-4-1024x610.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La 6\u00e8me \u00e9dition du festival BD de la Malgrange Bulles d&rsquo;Histoires s&rsquo;est d\u00e9roul\u00e9 le 6 mai, dans une tr\u00e8s bonne ambiance : concert, interview et d\u00e9dicaces au rendez-vous. Avant le salon, de nombreux \u00e9changes avec les classes ont \u00e9t\u00e9 programm\u00e9s, durant lesquels les \u00e9l\u00e8ves ont pu interroger les auteurs sur leur travail et leur motivation.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3384,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3380"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3380"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3380\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3386,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3380\/revisions\/3386"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3384"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3380"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3380"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3380"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}