{"id":3398,"date":"2023-05-26T20:12:14","date_gmt":"2023-05-26T20:12:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3398"},"modified":"2023-06-18T19:33:49","modified_gmt":"2023-06-18T19:33:49","slug":"inauguration-dune-table-de-tennis-de-table","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/inauguration-dune-table-de-tennis-de-table\/","title":{"rendered":"Inauguration d&rsquo;une Table de Tennis de Table"},"content":{"rendered":"<p>Ce jeudi 25 mai a eu lieu l&rsquo;inauguration d&rsquo;une table ext\u00e9rieure de tennis de table. Les enfants des classes de CM1 et CM2, ainsi que les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s des classes de CP \u00e0 CE2 \u00e9taient r\u00e9unis dans la cour pour cet \u00e9v\u00e9nement, entour\u00e9s de repr\u00e9sentants du Comit\u00e9 D\u00e9partemental de Tennis deTtable, de l&rsquo;UGSEL et de l&rsquo;APEL, d&rsquo;une professeure d&rsquo;EPS du coll\u00e8ge-lyc\u00e9e et des chefs d&rsquo;\u00e9tablissement. C&rsquo;est dans le cadre de l&rsquo;op\u00e9ration \u00ab\u00a0une \u00e9cole une table\u00a0\u00bb que la candidature de notre \u00e9cole a \u00e9t\u00e9 retenue et que nous avons ainsi pu b\u00e9n\u00e9ficier de cet \u00e9quipement de qualit\u00e9. Un planning a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 pour permettre aux 180 enfants du CP au CM2 de jouer, sur les temps de r\u00e9cr\u00e9ations et de la pause m\u00e9ridienne.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3400\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TT1.jpg\" alt=\"\" width=\"1052\" height=\"680\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3401\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TT2jpg.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"295\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3403\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TT3-1.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"295\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3404\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TT4.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"295\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3407\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/TT5-1.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"295\" \/><\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3398 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/inauguration-dune-table-de-tennis-de-table\/ftt9\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"988\" height=\"738\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FTT9.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/inauguration-dune-table-de-tennis-de-table\/ftt8\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"988\" height=\"738\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FTT8.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce jeudi 25 mai a eu lieu l&rsquo;inauguration d&rsquo;une table ext\u00e9rieure de tennis de table. Les enfants des classes de CM1 et CM2, ainsi que les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s des classes de CP \u00e0 CE2 \u00e9taient r\u00e9unis dans la cour pour cet \u00e9v\u00e9nement, entour\u00e9s de repr\u00e9sentants du Comit\u00e9 D\u00e9partemental de Tennis deTtable, de l&rsquo;UGSEL et de l&rsquo;APEL, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3399,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3398"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3398"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3398\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3464,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3398\/revisions\/3464"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3399"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3398"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3398"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3398"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}