{"id":3438,"date":"2023-06-09T09:27:26","date_gmt":"2023-06-09T09:27:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3438"},"modified":"2023-06-09T09:27:26","modified_gmt":"2023-06-09T09:27:26","slug":"la-malgrange-theatrale-et-musicale","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/la-malgrange-theatrale-et-musicale\/","title":{"rendered":"La Malgrange th\u00e9\u00e2trale et musicale"},"content":{"rendered":"<p>Une fin d&rsquo;ann\u00e9e tr\u00e8s artistique \u00e0 la Malgrange.<br \/>\nLes \u00e9l\u00e8ves de la chorale et de l&rsquo;orchestre ont interpr\u00e9t\u00e9 leurs morceaux fin mai \u00e0 leurs parents et camarades. Le lendemain, ce sont les lyc\u00e9ens de l&rsquo;option th\u00e9\u00e2tre, accompagn\u00e9s de l&rsquo;option musique qui ont pr\u00e9sent\u00e9 leur pi\u00e8ce. Enfin, les musiciens de l&rsquo;option musique ont jou\u00e9 et chant\u00e9 dans la cour. Des moments tr\u00e8s agr\u00e9ables, o\u00f9 les \u00e9l\u00e8ves ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 leurs talents.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3438 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-concert-orchestre-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-concert-orchestre-2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3442\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3442'>\n\t\t\t\tChorale et orchestre\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-concert-orchestre-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-concert-orchestre-1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3443\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3443'>\n\t\t\t\tChorale et orchestre\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-theatre-lycee-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-theatre-lycee-2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3444\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3444'>\n\t\t\t\tOption th\u00e9\u00e2tre\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-theatre-lycee-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-theatre-lycee-1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3445\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3445'>\n\t\t\t\tOption th\u00e9\u00e2tre et musique\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/concert-ter.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"169\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/concert-ter-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3439\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3439'>\n\t\t\t\tOption Musique\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/concert-bis.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"168\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/concert-bis-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-3440\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-3440'>\n\t\t\t\tOption Musique\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une fin d&rsquo;ann\u00e9e tr\u00e8s artistique \u00e0 la Malgrange. Les \u00e9l\u00e8ves de la chorale et de l&rsquo;orchestre ont interpr\u00e9t\u00e9 leurs morceaux fin mai \u00e0 leurs parents et camarades. Le lendemain, ce sont les lyc\u00e9ens de l&rsquo;option th\u00e9\u00e2tre, accompagn\u00e9s de l&rsquo;option musique qui ont pr\u00e9sent\u00e9 leur pi\u00e8ce. Enfin, les musiciens de l&rsquo;option musique ont jou\u00e9 et chant\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3443,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22,21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3438"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3438\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3446,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3438\/revisions\/3446"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3443"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3438"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}