{"id":3451,"date":"2023-06-10T12:39:57","date_gmt":"2023-06-10T12:39:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3451"},"modified":"2023-06-09T13:28:11","modified_gmt":"2023-06-09T13:28:11","slug":"liberation-de-la-meurthe-et-moselle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/liberation-de-la-meurthe-et-moselle\/","title":{"rendered":"Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle"},"content":{"rendered":"<div>Dans le cadre du projet \u00ab\u00a0Parcours de M\u00e9moire\u00a0\u00bb, organis\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle nationale par le Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, les 2V ont travaill\u00e9 sur la Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle en 1944 par la 2e DB du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc. Les \u00e9l\u00e8ves ont pr\u00e9par\u00e9 une exposition affich\u00e9e dans l&rsquo;\u00e9tablissement. Pour la cr\u00e9er, les \u00e9l\u00e8ves ont rencontr\u00e9 diff\u00e9rents acteurs (membre de la fondation Leclerc, maires, t\u00e9moins de la Lib\u00e9ration&#8230;) et effectu\u00e9 diff\u00e9rentes visites (Paris avec le mus\u00e9e de la Lib\u00e9ration et les Invalides, les archives d\u00e9partementales).<\/div>\n<div>Pour finaliser ce travail commenc\u00e9 en septembre, mercredi 7 juin, les \u00e9l\u00e8ves de 2V et 3B ont assist\u00e9 \u00e0 une rencontre avec M. Maisse et M. Lafaurie, historiens ainsi qu&rsquo;au t\u00e9moignage de Stefan Lewandowski, ancien r\u00e9sistant et d\u00e9port\u00e9 au camp de Mauthausen. Une rencontre passionnante et importante pour le devoir de m\u00e9moire.<\/div>\n<div>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3451 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-06-table-ronde-2V-liberation-2-leger.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"210\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-06-table-ronde-2V-liberation-2-leger-300x210.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-06-table-ronde-2V-liberation-1-leger.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-06-table-ronde-2V-liberation-1-leger-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-expo-liberation-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-expo-liberation-2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-expo-liberation-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/2023-05-expo-liberation-3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre du projet \u00ab\u00a0Parcours de M\u00e9moire\u00a0\u00bb, organis\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9chelle nationale par le Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, les 2V ont travaill\u00e9 sur la Lib\u00e9ration de la Meurthe-et-Moselle en 1944 par la 2e DB du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc. Les \u00e9l\u00e8ves ont pr\u00e9par\u00e9 une exposition affich\u00e9e dans l&rsquo;\u00e9tablissement. Pour la cr\u00e9er, les \u00e9l\u00e8ves ont rencontr\u00e9 diff\u00e9rents acteurs (membre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3456,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3451"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3457,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3451\/revisions\/3457"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}