{"id":3472,"date":"2023-06-18T19:58:30","date_gmt":"2023-06-18T19:58:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3472"},"modified":"2023-06-18T20:06:42","modified_gmt":"2023-06-18T20:06:42","slug":"journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e D\u00e9fi Maths Sciences pour nos CM2 et les \u00e9l\u00e8ves d&rsquo;une classe de 6\u00e8me"},"content":{"rendered":"<p>La classe de CM2 a partag\u00e9 une journ\u00e9e avec une classe de 6\u00e8me de La Malgrange et une classe de CM2 de l&rsquo;\u00e9cole Saint Pierre autour du th\u00e8me des sciences. Une s\u00e9rie de 4 d\u00e9fis \u00e0 exp\u00e9rimenter par groupes.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3472 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"547\" height=\"738\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi2-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"547\" height=\"738\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi2-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-3472 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi3\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"990\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi4\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"990\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-3 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-3472 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi5\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"545\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi6-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"545\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi6-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-4 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-3472 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi7-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"545\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi7-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/journee-defi-maths-sciences-pour-les-eleves-de-la-classe-de-cm2\/defi8-2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"545\" height=\"749\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/defi8-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La classe de CM2 a partag\u00e9 une journ\u00e9e avec une classe de 6\u00e8me de La Malgrange et une classe de CM2 de l&rsquo;\u00e9cole Saint Pierre autour du th\u00e8me des sciences. Une s\u00e9rie de 4 d\u00e9fis \u00e0 exp\u00e9rimenter par groupes. &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3490,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3472"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3472\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3489,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3472\/revisions\/3489"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3472"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3472"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}