{"id":3545,"date":"2023-07-09T19:35:15","date_gmt":"2023-07-09T19:35:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3545"},"modified":"2023-07-09T19:35:15","modified_gmt":"2023-07-09T19:35:15","slug":"celebration-des-premieres-communions","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/celebration-des-premieres-communions\/","title":{"rendered":"C\u00e9l\u00e9bration des premi\u00e8res communions"},"content":{"rendered":"<p>C&rsquo;est \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge Saint Pierre de La Malgrange que 13 enfants ont fait leur premi\u00e8re communion, le samedi 24 juin, au cours d&rsquo;une c\u00e9l\u00e9bration recueillie. Deux enfants recevaient \u00e9galement le sacrement du Bapt\u00eame avant de communier : des moments forts auxquels tous ces jeunes se sont\u00a0 pr\u00e9par\u00e9s, accompagn\u00e9s par notre \u00e9quipe pastorale et P\u00e8re Coinsmann.<\/p>\n<div><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3547\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/premierecomm1.jpg\" alt=\"\" width=\"1317\" height=\"872\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C&rsquo;est \u00e0 la chapelle du coll\u00e8ge Saint Pierre de La Malgrange que 13 enfants ont fait leur premi\u00e8re communion, le samedi 24 juin, au cours d&rsquo;une c\u00e9l\u00e9bration recueillie. Deux enfants recevaient \u00e9galement le sacrement du Bapt\u00eame avant de communier : des moments forts auxquels tous ces jeunes se sont\u00a0 pr\u00e9par\u00e9s, accompagn\u00e9s par notre \u00e9quipe pastorale [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3546,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3545"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3549,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3545\/revisions\/3549"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3546"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}