{"id":3579,"date":"2023-09-26T19:24:03","date_gmt":"2023-09-26T19:24:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3579"},"modified":"2023-09-27T19:52:58","modified_gmt":"2023-09-27T19:52:58","slug":"premier-temps-fort-a-lecole","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-a-lecole\/","title":{"rendered":"Premier temps fort \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole"},"content":{"rendered":"<p>Ce mardi 26 septembre, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont retrouv\u00e9s \u00e0 la chapelle pour vivre le premier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e scolaire.Ce fut l&rsquo;occasion de souhaiter la bienvenue aux nouveaux camarades et aux adultes qui ont rejoint l&rsquo;\u00e9cole.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3579 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-a-lecole\/pasto1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"737\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pasto1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-a-lecole\/pasto2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"737\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pasto2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-3579 gallery-columns-2 gallery-size-full'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-a-lecole\/pasto2\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"737\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pasto2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/premier-temps-fort-a-lecole\/pasto1\/'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"984\" height=\"737\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pasto1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-3584\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pasto6.jpg\" alt=\"\" width=\"975\" height=\"723\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mardi 26 septembre, tous les \u00e9l\u00e8ves de l&rsquo;\u00e9cole se sont retrouv\u00e9s \u00e0 la chapelle pour vivre le premier temps fort de l&rsquo;ann\u00e9e scolaire.Ce fut l&rsquo;occasion de souhaiter la bienvenue aux nouveaux camarades et aux adultes qui ont rejoint l&rsquo;\u00e9cole.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3579"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3579"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3579\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3586,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3579\/revisions\/3586"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}