{"id":3588,"date":"2023-09-29T09:31:48","date_gmt":"2023-09-29T09:31:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3588"},"modified":"2023-09-29T09:31:48","modified_gmt":"2023-09-29T09:31:48","slug":"voyage-en-provence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyage-en-provence\/","title":{"rendered":"Voyage en Provence"},"content":{"rendered":"<p>Comme chaque ann\u00e9e, tous les \u00e9l\u00e8ves de 6e sont partis avec leur classe en s\u00e9jour d&rsquo;int\u00e9gration en Provence. Accompagn\u00e9s de leurs professeurs, ils ont d\u00e9couvert, entre autre, les vestiges du monde gallo-romain, ainsi que la grotte Chauvet-2.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3588 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"769\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023-2-1024x769.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2024-4.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2024-4-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"776\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023-1024x776.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"769\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/provence-2023-3-1024x769.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme chaque ann\u00e9e, tous les \u00e9l\u00e8ves de 6e sont partis avec leur classe en s\u00e9jour d&rsquo;int\u00e9gration en Provence. Accompagn\u00e9s de leurs professeurs, ils ont d\u00e9couvert, entre autre, les vestiges du monde gallo-romain, ainsi que la grotte Chauvet-2. &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3588"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3594,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588\/revisions\/3594"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3588"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}