{"id":3595,"date":"2023-09-29T09:42:39","date_gmt":"2023-09-29T09:42:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3595"},"modified":"2023-09-29T09:42:39","modified_gmt":"2023-09-29T09:42:39","slug":"rencontre-avec-un-auteur-de-bd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/rencontre-avec-un-auteur-de-bd\/","title":{"rendered":"Rencontre avec un auteur de BD"},"content":{"rendered":"<p><em><a href=\"https:\/\/lelivresurlaplace.nancy.fr\/accueil\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Le livre sur la Place<\/a><\/em>\u00a0est l&rsquo;occasion pour les \u00e9l\u00e8ves de se rendre dans un salon litt\u00e9raire, mais aussi, de rencontrer avec un leur classe un auteur. Les \u00e9l\u00e8ves de 1M et de 1R ont pass\u00e9 une apr\u00e8s-midi avec <a href=\"https:\/\/www.gallimard-bd.fr\/auteurs\/sylvain-bordesoules.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sylvain Bordesoules<\/a>, auteur de bande-dessin\u00e9e.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3595 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Livre-sur-la-place-sylvain-bordesoules-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Livre-sur-la-place-sylvain-bordesoules-2-1024x577.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Livre-sur-la-place-sylvain-bordesoules-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"577\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Livre-sur-la-place-sylvain-bordesoules-1-1024x577.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le livre sur la Place\u00a0est l&rsquo;occasion pour les \u00e9l\u00e8ves de se rendre dans un salon litt\u00e9raire, mais aussi, de rencontrer avec un leur classe un auteur. Les \u00e9l\u00e8ves de 1M et de 1R ont pass\u00e9 une apr\u00e8s-midi avec Sylvain Bordesoules, auteur de bande-dessin\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3596,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3595"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3598,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595\/revisions\/3598"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3595"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}