{"id":3599,"date":"2023-09-29T12:31:58","date_gmt":"2023-09-29T12:31:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3599"},"modified":"2023-09-29T12:37:58","modified_gmt":"2023-09-29T12:37:58","slug":"rencontre-avec-une-journaliste","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/rencontre-avec-une-journaliste\/","title":{"rendered":"Rencontre avec une journaliste"},"content":{"rendered":"<p>Carole Oudot, journaliste \u00e0 l&rsquo;Est R\u00e9publicain, a rencontr\u00e9 la nouvelle r\u00e9daction du journal des lyc\u00e9ens <i>Le\u00a0Malgrangien<\/i>. Ligne \u00e9ditoriale, nouveaux formats journalistiques, id\u00e9es de sujets \u00e9taient au c\u0153ur de la rencontre.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3599 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_20230922_164225-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_20230922_164225-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_20230922_133702-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_20230922_133702-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Carole Oudot, journaliste \u00e0 l&rsquo;Est R\u00e9publicain, a rencontr\u00e9 la nouvelle r\u00e9daction du journal des lyc\u00e9ens Le\u00a0Malgrangien. Ligne \u00e9ditoriale, nouveaux formats journalistiques, id\u00e9es de sujets \u00e9taient au c\u0153ur de la rencontre.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3600,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3599"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3604,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3599\/revisions\/3604"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}