{"id":3606,"date":"2023-10-03T07:37:16","date_gmt":"2023-10-03T07:37:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3606"},"modified":"2023-10-03T07:37:16","modified_gmt":"2023-10-03T07:37:16","slug":"sur-les-traces-de-la-premiere-guerre-mondiale-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/sur-les-traces-de-la-premiere-guerre-mondiale-2\/","title":{"rendered":"Sur les traces de la Premi\u00e8re Guerre mondiale"},"content":{"rendered":"<p>Quatre classes de 3e ont march\u00e9 sur les traces des Poilus au col de la Chapelotte. Ils ont visit\u00e9 un champ de bataille de la Premi\u00e8re Guerre ainsi que le mus\u00e9e du col de la Chapelotte.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3606 gallery-columns-3 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"615\" height=\"703\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-3.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"744\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-3-1024x744.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-2.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"461\" height=\"344\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/chapelotte-2.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quatre classes de 3e ont march\u00e9 sur les traces des Poilus au col de la Chapelotte. Ils ont visit\u00e9 un champ de bataille de la Premi\u00e8re Guerre ainsi que le mus\u00e9e du col de la Chapelotte.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3608,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3606"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3612,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3606\/revisions\/3612"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3606"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}