{"id":3639,"date":"2023-10-11T07:39:01","date_gmt":"2023-10-11T07:39:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3639"},"modified":"2023-10-11T07:39:01","modified_gmt":"2023-10-11T07:39:01","slug":"des-lyceens-a-la-nuit-du-droit","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/des-lyceens-a-la-nuit-du-droit\/","title":{"rendered":"Des lyc\u00e9ens \u00e0 la Nuit du Droit"},"content":{"rendered":"<p>Lors de la<a href=\"https:\/\/www.lanuitdudroit.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> Nuit du Droit<\/a>, organis\u00e9e le 4 octobre dans toute la France, les \u00e9l\u00e8ves suivant l&rsquo;option Droit et Grands Enjeux du Monde Contemporain ont assist\u00e9 \u00e0 des repr\u00e9sentations d\u2019audiences publiques fictives au tribunal administratif de Nancy. Ces sayn\u00e8tes, tr\u00e8s instructives, mettent en lumi\u00e8re diff\u00e9rents m\u00e9tiers de la juridiction administrative mais aussi la place du droit dans notre soci\u00e9t\u00e9.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3639 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/des-lyceens-a-la-nuit-du-droit\/nuit-du-droit\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/nuit-du-droit-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/des-lyceens-a-la-nuit-du-droit\/nuit-du-droit-2023-3\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/nuit-du-droit-2023-3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/des-lyceens-a-la-nuit-du-droit\/nuit-du-droit-3-leger\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/nuit-du-droit-3-leger-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors de la Nuit du Droit, organis\u00e9e le 4 octobre dans toute la France, les \u00e9l\u00e8ves suivant l&rsquo;option Droit et Grands Enjeux du Monde Contemporain ont assist\u00e9 \u00e0 des repr\u00e9sentations d\u2019audiences publiques fictives au tribunal administratif de Nancy. Ces sayn\u00e8tes, tr\u00e8s instructives, mettent en lumi\u00e8re diff\u00e9rents m\u00e9tiers de la juridiction administrative mais aussi la place [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3642,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3639"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3639"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3639\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3645,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3639\/revisions\/3645"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3642"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3639"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3639"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3639"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}