{"id":3670,"date":"2023-11-22T09:02:29","date_gmt":"2023-11-22T09:02:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3670"},"modified":"2023-11-22T09:02:29","modified_gmt":"2023-11-22T09:02:29","slug":"voyages-linguistiques-et-culturels","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/voyages-linguistiques-et-culturels\/","title":{"rendered":"Voyages linguistiques et culturels"},"content":{"rendered":"<div class=\"xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs x126k92a\">\n<div dir=\"auto\">En octobre, deux premiers voyages linguistiques et culturels ont \u00e9t\u00e9 propos\u00e9s aux lyc\u00e9ens<\/div>\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<div dir=\"auto\">Les \u00e9l\u00e8ves de 1ere euro anglais sont partis en Irlande et ont commenc\u00e9 leur p\u00e9riple \u00e0 Dublin, notamment en visitant le jardin du souvenir.. Ensuite, direction Derry en Irlande du Nord et le Trinity college !<\/div>\n<div dir=\"auto\">\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3670 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-bis-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"135\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-bis-1-300x135.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-bis-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"135\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-bis-2-300x135.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"135\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-1-300x135.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"135\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-irlande-2-300x135.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs xtlvy1s x126k92a\">\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<div dir=\"auto\">Voyage culturel et linguistique pour les \u00e9l\u00e8ves hispanophones de 1e et Tle. D\u00e9couverte de la ville de Madrid (mus\u00e9e du Prado, Reina Sof\u00eda, Palais Royal, cath\u00e9drale de la Almudena, quartier \u00e9cologique Madrid R\u00edo, street art et spectacle de flamenco)<\/div>\n<div dir=\"auto\">\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-3670 gallery-columns-3 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-2-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"295\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-2-300x295.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-3-1-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"225\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-10-madrid-3-1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En octobre, deux premiers voyages linguistiques et culturels ont \u00e9t\u00e9 propos\u00e9s aux lyc\u00e9ens Les \u00e9l\u00e8ves de 1ere euro anglais sont partis en Irlande et ont commenc\u00e9 leur p\u00e9riple \u00e0 Dublin, notamment en visitant le jardin du souvenir.. Ensuite, direction Derry en Irlande du Nord et le Trinity college ! Voyage culturel et linguistique pour les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3674,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3670"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3670\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3680,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3670\/revisions\/3680"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3674"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}