{"id":3765,"date":"2024-02-21T11:00:33","date_gmt":"2024-02-21T11:00:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3765"},"modified":"2024-02-21T12:54:36","modified_gmt":"2024-02-21T12:54:36","slug":"college-et-lyceens-au-cinema-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/college-et-lyceens-au-cinema-2\/","title":{"rendered":"Coll\u00e8ge et lyc\u00e9ens au cin\u00e9ma"},"content":{"rendered":"<p>Projection du deuxi\u00e8me film dans le cadre du dispositif coll\u00e8ge et lyc\u00e9ens au cin\u00e9ma, au Royal St-Max. Les \u00e9l\u00e8ves de 3e ont vu \u00ab\u00a0Premier contact\u00a0\u00bb de Denis Villeneuve : un film de science-fiction qui pointe du doigt une de nos peurs : celle de l&rsquo;inconnu. Quant au \u00e9l\u00e8ves de seconde, ils ont vu \u00ab\u00a0Ma famille afghane\u00a0\u00bb, un superbe film d\u2019animation qui interroge la place des femmes en Afghanistan.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3765 gallery-columns-2 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/college-au-cine.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"222\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/college-au-cine-222x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/lyceen-au-cine.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"222\" height=\"300\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/lyceen-au-cine-222x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projection du deuxi\u00e8me film dans le cadre du dispositif coll\u00e8ge et lyc\u00e9ens au cin\u00e9ma, au Royal St-Max. Les \u00e9l\u00e8ves de 3e ont vu \u00ab\u00a0Premier contact\u00a0\u00bb de Denis Villeneuve : un film de science-fiction qui pointe du doigt une de nos peurs : celle de l&rsquo;inconnu. Quant au \u00e9l\u00e8ves de seconde, ils ont vu \u00ab\u00a0Ma famille [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3702,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[21,22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3765"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3765"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3765\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3770,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3765\/revisions\/3770"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3702"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3765"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3765"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3765"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}