{"id":3789,"date":"2024-03-12T13:37:03","date_gmt":"2024-03-12T13:37:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?p=3789"},"modified":"2024-03-12T13:37:03","modified_gmt":"2024-03-12T13:37:03","slug":"commemoration-des-rafles-de-nancy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/commemoration-des-rafles-de-nancy\/","title":{"rendered":"Comm\u00e9moration des rafles de Nancy"},"content":{"rendered":"<p>La classe de TR a a particip\u00e9 au parcours m\u00e9moriel retra\u00e7ant la rafle des lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants de Nancy en 1943. La matin\u00e9e s&rsquo;est termin\u00e9e par une c\u00e9r\u00e9monie du souvenirs. Cette comm\u00e9moration est organis\u00e9e par l&rsquo;Amicale de Mauthausen, l&rsquo;AFMD FD 54 et la Mairie de Nancy.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3789 gallery-columns-2 gallery-size-large'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/20240312_093408-scaled.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/20240312_093408-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/20240312_095402bis.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/20240312_095402bis-1024x768.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La classe de TR a a particip\u00e9 au parcours m\u00e9moriel retra\u00e7ant la rafle des lyc\u00e9ens et \u00e9tudiants de Nancy en 1943. La matin\u00e9e s&rsquo;est termin\u00e9e par une c\u00e9r\u00e9monie du souvenirs. Cette comm\u00e9moration est organis\u00e9e par l&rsquo;Amicale de Mauthausen, l&rsquo;AFMD FD 54 et la Mairie de Nancy.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3790,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3789"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3789\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3794,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3789\/revisions\/3794"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3790"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3789"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3789"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}