{"id":2122,"date":"2022-03-01T19:16:22","date_gmt":"2022-03-01T19:16:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?page_id=2122"},"modified":"2022-03-02T08:01:05","modified_gmt":"2022-03-02T08:01:05","slug":"histoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/histoire\/","title":{"rendered":"NOTRE HISTOIRE"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Organigramme-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_post_title meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbPage Title\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.4.1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb title_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; meta_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; meta_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; module_class=\u00a0\u00bbstudent-services-section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||15px|||\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAbout Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-size: large;\"><strong>L\u2019ensemble scolaire La Malgrange Notre-Dame de Bonsecours est un \u00e9tablissement catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019\u00c9tat<\/strong>. Son caract\u00e8re propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019enseignement catholique, <strong>en appliquant le cahier des charges de l\u2019Education Nationale<\/strong>. Son projet est propos\u00e9 \u00e0 tous les membres de la communaut\u00e9 qui participent \u00e0 la vie de l\u2019\u00e9tablissement. L\u2019adh\u00e9sion de chacun est requise dans un esprit de confiance. Le projet d\u2019\u00e9tablissement <strong>fixe les orientations pour bien VIVRE ENSEMBLE<\/strong>, il est fond\u00e9 sur les valeurs de l\u2019\u00e9vangile.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNotre Histoire\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-special-heading\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_2_font=\u00a0\u00bb|600||on|||||\u00a0\u00bb header_2_font_size=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb header_2_letter_spacing=\u00a0\u00bb2px\u00a0\u00bb header_3_font=\u00a0\u00bb|300||on|||||\u00a0\u00bb header_3_text_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; header_3_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb header_3_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb header_3_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"font-size: xx-large;\">NOTRE <\/span><\/h3>\n<h2><strong>HISTOIRE<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb2_5,3_5&Prime; use_custom_gutter=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb gutter_width=\u00a0\u00bb2&Prime; module_class=\u00a0\u00bbstudent-services-row\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbOur Story Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb|-26px||-2px||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|0px||0px||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large;\">Aujourd\u2019hui, <strong>l\u2019ensemble scolaire La Malgrange &#8211; Notre Dame de Bonsecours<\/strong> compte <strong>plus de 1700 \u00e9l\u00e8ves<\/strong>. L\u2019\u00e9tablissement comporte une \u00e9cole de<strong> 10 classes<\/strong>, un coll\u00e8ge de <strong>32 classes<\/strong> et un lyc\u00e9e de <strong>18 classes<\/strong> pr\u00e9parant au baccalaur\u00e9at.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large;\">(<strong>3 classes de maternelle<\/strong> et <strong>7 classes de primaire<\/strong> )<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: large;\">La Malgrange est un lieu illustre et ce, depuis de nombreuses ann\u00e9es. D\u2019abord une ancienne ferme, le domaine a \u00e9t\u00e9 agrandi en un immense manoir, avant de devenir la propri\u00e9t\u00e9 du roi de Pologne, <em>Stanislas Leszczynski<\/em>, au XVIIIe si\u00e8cle.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Photo-batiment-malgrange.jpg\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbb\u00e2timent la Malgrange\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPhoto-batiment-malgrange\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbOur Story Image\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||149px|false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px||0px||false|false\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbNaissance de l\u2019Institution\u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xe0e3;||divi||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_icon_width=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbWho we are\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.13.0&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|20px||false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb950ms\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>L\u2019Institution a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e \u00e0 Nancy<\/strong>, <strong>en 1836<\/strong>, sous le nom de Pensionnat Saint Pierre. Trois ans plus tard, le fondateur, le <em>Chanoine Mirguet<\/em>, choisit de s\u2019installer dans la propri\u00e9t\u00e9 du Ch\u00e2teau de La Malgrange.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019\u00e9tablissement accueille presque exclusivement des pensionnaires, et son recrutement s\u2019\u00e9tend \u00e0 toute la Lorraine et aux d\u00e9partements voisins. Au cours des ann\u00e9es, cette institution \u00e9voluera et donnera naissance \u00e0 l&rsquo;Institution Saint-Sigisbert et au GEC (Groupe des \u00c9tudiants Catholiques).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le 21 novembre 1920, une Association conforme \u00e0 la loi de 1901 est fond\u00e9e pour \u00ab assurer au Coll\u00e8ge de La Malgrange l&rsquo;existence et le d\u00e9veloppement de l\u2019enseignement libre\u00a0\u00bb, puis <strong>un contrat d\u2019association est sign\u00e9 avec l\u2019\u00c9tat en 1966<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbDu XIXe si\u00e8cle \u00e0 nos jours\u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xe106;||divi||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_icon_width=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbVision statement\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|20px||false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>En 2005, une r\u00e9novation<\/strong> de la \u00ab salle des f\u00eates \u00bb permet d\u2019envisager un nouvel essor des activit\u00e9s culturelles \u00e0 la Malgrange.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>En 2006,<\/strong> lors de la c\u00e9r\u00e9monie de r\u00e9ouverture, le b\u00e2timent est d\u00e9nomm\u00e9 \u00ab B\u00e2timent HERTZOG \u00bb en m\u00e9moire du <strong>Chanoine Paul Hertzog,<\/strong> professeur de Lettres <strong>qui dirigea l\u2019\u00e9tablissement<\/strong> de <strong>1964 \u00e0 1974<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>En 2017<\/strong>, la nouvelle<strong> \u00e9cole Notre-Dame de Bonsecours voit le jour<\/strong> sur le site du coll\u00e8ge-lyc\u00e9e, et ouvre ses portes en septembre de la m\u00eame ann\u00e9e.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#a49888&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bb\u00e9l\u00e9ves\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb1700&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb950ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour l&rsquo;\u00e9cole\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb10&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb900ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour le coll\u00e8ge\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb32&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb850ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour le lyc\u00e9e\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb18&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb800ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ensemble scolaire La Malgrange Notre-Dame de Bonsecours est un \u00e9tablissement catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019\u00c9tat. Son caract\u00e8re propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019enseignement catholique, en appliquant le cahier des charges de l\u2019Education Nationale. Son projet est propos\u00e9 \u00e0 tous les membres de la communaut\u00e9 qui participent \u00e0 la vie de l\u2019\u00e9tablissement. L\u2019adh\u00e9sion [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2122"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2136,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122\/revisions\/2136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2122"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}