{"id":2141,"date":"2022-03-02T08:34:44","date_gmt":"2022-03-02T08:34:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?page_id=2141"},"modified":"2022-03-10T10:19:01","modified_gmt":"2022-03-10T10:19:01","slug":"notre-pastorale","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/notre-pastorale\/","title":{"rendered":"NOTRE PASTORALE"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Organigramme-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_post_title meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbPage Title\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.4.1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb title_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; meta_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; meta_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; module_class=\u00a0\u00bbstudent-services-section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||15px|||\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte introduction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La <\/span><b>pastorale<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> rel\u00e8ve de cette <\/span><b>atmosph\u00e8re<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> instaur\u00e9e envers <\/span><b>tous les acteurs <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">de la Communaut\u00e9 \u00c9ducative et qui permet de <\/span><b>remplir la mission d\u2019\u00e9ducation <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">qui nous est confi\u00e9e. La pastorale circule donc entre tous les acteurs de la communaut\u00e9 \u00e9ducative. Elle est dans le <\/span><b>sourire<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, le <\/span><b>bonjour<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, <\/span><b>l\u2019\u00e9coute<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, la <\/span><b>sanction<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> pos\u00e9e avec <\/span><b>justice<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> et <\/span><b>m\u00e9diation<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, le <\/span><b>soutien<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, etc.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ainsi au quotidien, <\/span><b>chacun<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, par sa <\/span><b>conscience professionnelle<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mais aussi dans ses <\/span><b>valeurs humaines<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, <\/span><b>fait de la pastorale<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><b>Dans nos \u00e9tablissements<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, le soin que les membres de la Communaut\u00e9 \u00c9ducative apportent \u00e0 <\/span><b>l\u2019accueil des \u00e9l\u00e8ves<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u00e0 la <\/span><b>diff\u00e9renciation<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u00e0 la <\/span><b>prise en charge de tous<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">&#8230; <\/span><b>participent et rel\u00e8vent de la pastorale<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb40px||0px||false|false\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbCulture religieuse pour tous\u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xf2b5;||fa||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_icon_width=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbCulture religieuse\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.2em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0px|20px|20px||false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb950ms\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><b>Au coll\u00e8ge<\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">:<br \/><\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des <\/span><b>sorties th\u00e9matiques<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> afin de <\/span><b>d\u00e9couvrir<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> et <\/span><b>comprendre<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> le <\/span><b>monde des religions<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (visites de la chapelle catholique de l\u2019\u00e9tablissement (6\u00b0), de la mosqu\u00e9e musulmane de Tomblaine, le temple protestant de Nancy (5\u00b0), l\u2019\u00e9glise catholique de Nancy Bonsecours (4\u00b0), la synagogue h\u00e9bra\u00efque de Nancy (3\u00b0))<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des propositions de <\/span><b>r\u00e9flexion<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> autour des grands moments de l\u2019ann\u00e9e (No\u00ebl, P\u00e2ques)<\/span><\/p>\n<p><b>Au lyc\u00e9e<\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">:<br \/><\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des <\/span><b>sorties th\u00e9matiques <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0(\u00ab Art, religion, histoire \u00bb (2\u00b0))<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des <\/span><b>d\u00e9bats<\/b> <b>th\u00e9matiques<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> afin de comprendre les liens des religions dans la soci\u00e9t\u00e9 rencontres\/d\u00e9bats (\u00ab Religion et politique \u00bb, \u00ab Religion et bio\u00e9thique \u00bb (1\u00b0 et Tales))<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbCat\u00e9ch\u00e8se pour les \u00e9l\u00e8ves qui le souhaitent\u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xf654;||fa||900&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb image_icon_width=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbCat\u00e9ch\u00e8se\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px|20px||false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><b>Au coll\u00e8ge<\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">:<br \/><\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des rendez-vous anim\u00e9s par des b\u00e9n\u00e9voles (parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves et professeurs) autour d\u2019un parcours de cat\u00e9ch\u00e8se (6\u00b0 cat\u00e9ch\u00e8se bimensuelle, 5\u00b0 cat\u00e9ch\u00e8se bimensuelle, 4\u00b0 et 3\u00b0 cat\u00e9ch\u00e8se mensuelle)<\/span><\/p>\n<p><b>Au lyc\u00e9e<\/b> <span style=\"font-weight: 400;\">:<br \/><\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">\u2192 Par des rencontres de lyc\u00e9ens (temps de midi, une fois par mois) pour r\u00e9fl\u00e9chir sur des questions religieuses en lien avec leur vie de jeune adulte chr\u00e9tien.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9paration aux <\/span><b>Sacrements<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> et grandes \u00e9tapes de la vie de chr\u00e9tien (<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Bapt\u00eame, Eucharistie, Profession de Foi, Confirmation<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">)<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9sence du <\/span><b>pr\u00eatre r\u00e9f\u00e9rent<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> pour faire lien avec les paroisses proches et le dioc\u00e8se<\/span><\/p>\n<p><b>Messes<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> hebdomadaires et c\u00e9l\u00e9brations festives des grands moments de la liturgie<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La pastorale rel\u00e8ve de cette atmosph\u00e8re instaur\u00e9e envers tous les acteurs de la Communaut\u00e9 \u00c9ducative et qui permet de remplir la mission d\u2019\u00e9ducation qui nous est confi\u00e9e. La pastorale circule donc entre tous les acteurs de la communaut\u00e9 \u00e9ducative. Elle est dans le sourire, le bonjour, l\u2019\u00e9coute, la sanction pos\u00e9e avec justice et m\u00e9diation, le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2141"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2141"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2141\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2339,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2141\/revisions\/2339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2141"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}