{"id":341,"date":"2020-02-28T05:50:05","date_gmt":"2020-02-28T05:50:05","guid":{"rendered":"https:\/\/demo.diviextended.com\/divi-edu\/?page_id=15878"},"modified":"2023-09-06T07:36:38","modified_gmt":"2023-09-06T07:36:38","slug":"notre-histoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/notre-histoire\/","title":{"rendered":"NOTRE PROJET"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section bb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Organigramme-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb background_color_gradient_stops=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6) 0%|rgba(6,22,47,0.6) 100%\u00a0\u00bb next_background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_post_title admin_label=\u00a0\u00bbPage Title\u00a0\u00bb meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.4.1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb title_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; meta_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; meta_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><\/p>\n<p>[\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbstudent-services-section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb||15px|||\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb prev_background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb next_background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime;][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte introduction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb0px|||||\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-size: large;\"><strong>L\u2019ensemble scolaire La Malgrange Notre-Dame de Bonsecours est un \u00e9tablissement catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019\u00c9tat<\/strong>. Son caract\u00e8re propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019enseignement catholique, <strong>en appliquant le cahier des charges de l\u2019Education Nationale<\/strong>. Son projet est propos\u00e9 \u00e0 tous les membres de la communaut\u00e9 qui participent \u00e0 la vie de l\u2019\u00e9tablissement. L\u2019adh\u00e9sion de chacun est requise dans un esprit de confiance. Le projet d\u2019\u00e9tablissement <strong>fixe les orientations pour bien VIVRE ENSEMBLE<\/strong>, il est fond\u00e9 sur les valeurs de l\u2019\u00e9vangile.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbPage Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb3px|||||\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb prev_background_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; next_background_color=\u00a0\u00bb#a49888&Prime;][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbrow\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px|||\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNotre Projet\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span style=\"font-size: xx-large;\">NOTRE <\/span><\/h2>\n<h2><strong>PROJET<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb admin_label=\u00a0\u00bbOur Core Values\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbAccueillir et s\u2019ouvrir aux autres \u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xe106;||divi||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1920px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.13.0&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.6em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb800ms\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Le respect de chacun, l\u2019\u00e9coute, la confiance, l\u2019entraide, apprendre \u00e0 vivre ensemble.<\/li>\n<li>Accueil sp\u00e9cifique des nouveaux (\u00e9l\u00e8ves, personnels, enseignants) avant la rentr\u00e9e officielle ainsi qu\u2019un temps de pr\u00e9-rentr\u00e9e pour les CM2 ;<\/li>\n<li>\n<div><span>Disponibilit\u00e9 de l\u2019\u00e9quipe p\u00e9dagogique<\/span><\/div>\n<\/li>\n<li>\n<div><span>Journ\u00e9e portes ouvertes, visites guid\u00e9es par nos \u00e9l\u00e8ves.<\/span><\/div>\n<\/li>\n<li>C\u00e9r\u00e9monie de remise des insignes aux \u00e9l\u00e8ves de 6e et aux nouveaux arrivants professeurs et \u00e9l\u00e8ves.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb admin_label=\u00a0\u00bbOur Core Values\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbApprendre et s\u2019ouvrir au monde \u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xe00a;||divi||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1920px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.13.0&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb900ms\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>D\u00e9velopper l\u2019envie d\u2019apprendre, la curiosit\u00e9 et le go\u00fbt de l\u2019effort, \u00e9duquer \u00e0 la solidarit\u00e9.<\/li>\n<li>Devoirs surveill\u00e9s hebdomadaires et examens blancs<\/li>\n<li>Quart d\u2019heure lecture hebdomadaire au primaire et quotidien d\u00e8s le coll\u00e8ge ;<\/li>\n<li>Projet Num\u00e9rique au Coll\u00e8ge et au Lyc\u00e9e ;<\/li>\n<li>Formation de tous les \u00e9l\u00e8ves et r\u00e9unions d\u2019information orientation ;<\/li>\n<li>Stages de pr\u00e9-rentr\u00e9e, devoirs-faits, soutien scolaire pour les internes ;<\/li>\n<li>Forum des m\u00e9tiers.<\/li>\n<li>Sorties, voyages scolaires, et \u00e9changes linguistiques ;<\/li>\n<li>Ateliers philosophiques (La Brindille, &#8230;) ;<\/li>\n<li>Sensibilisation \u00e0 l\u2019action citoyenne et \u00e0 l\u2019environnement (\u00e9co-d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, tri, recyclage &#8230;)<\/li>\n<li>Activit\u00e9s et propositions culturelles artistiques et sportives (actions mises en \u0153uvre en lien avec l\u2019A.P.E.L\u00a0: L\u2019association des parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves de l\u2019enseignement libre.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_blurb admin_label=\u00a0\u00bbOur Core Values\u00a0\u00bb title=\u00a0\u00bbGrandir et s\u2019\u00e9panouir\u00a0\u00bb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb&#xe0e3;||divi||400&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1920px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.13.0&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#646363&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb body_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; body_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Devenir responsable, autonome, et libre ; Valoriser, Encourager, Guider ;<\/li>\n<li>Projet pastoral et culture religieuse, d\u00e9couverte au coll\u00e8ge des 4 religions monoth\u00e9istes ; soutien d\u2019une association choisie chaque ann\u00e9e ;<\/li>\n<li>Accompagnement personnalis\u00e9, \u00e9coute importante et bienveillante de l\u2019\u00e9quipe \u00e9ducative<\/li>\n<li>Conseil et bureau des \u00e9l\u00e8ves d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de la primaire au lyc\u00e9e ; journal des \u00e9l\u00e8ves (\u00e9cole, coll\u00e8ge et lyc\u00e9e) ;<\/li>\n<li>Voyage d\u2019int\u00e9gration pour les 6\u00e8me et journ\u00e9e d\u2019int\u00e9gration des 4\u00e8mes ;<\/li>\n<li>Temps forts (Messe de rentr\u00e9e, Cross, Journ\u00e9es des communaut\u00e9s, Veill\u00e9e de No\u00ebl, Carnaval de la mi-car\u00eame, Kermesse au primaire, Olympiades, &#8230;) ;<\/li>\n<li>Actions de pr\u00e9vention dans le domaine de la sant\u00e9 et formation aux premiers secours ;<\/li>\n<li>C\u00e9r\u00e9monie en fin d\u2019ann\u00e9e pour tous nos \u00e9l\u00e8ves qui se sont distingu\u00e9s de fa\u00e7on sportive ou culturelle.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#a49888&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb prev_background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,1_4,1_4,1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bb\u00e9l\u00e8ves\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb1800&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.21.0&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb950ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb background_pattern_color=\u00a0\u00bbrgba(0,0,0,0.2)\u00a0\u00bb background_mask_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb title_text_shadow_horizontal_length=\u00a0\u00bbtitle_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; title_text_shadow_horizontal_length_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb title_text_shadow_vertical_length=\u00a0\u00bbtitle_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; title_text_shadow_vertical_length_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb title_text_shadow_blur_strength=\u00a0\u00bbtitle_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; title_text_shadow_blur_strength_tablet=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb number_text_shadow_horizontal_length=\u00a0\u00bbnumber_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; number_text_shadow_horizontal_length_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb number_text_shadow_vertical_length=\u00a0\u00bbnumber_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; number_text_shadow_vertical_length_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb number_text_shadow_blur_strength=\u00a0\u00bbnumber_text_shadow_style,%91object Object%93&Prime; number_text_shadow_blur_strength_tablet=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb box_shadow_horizontal_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb box_shadow_blur_tablet=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_spread_tablet=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb vertical_offset_tablet=\u00a0\u00bb0&Prime; horizontal_offset_tablet=\u00a0\u00bb0&Prime; z_index_tablet=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><\/p>\n<p>[\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour l&rsquo;\u00e9cole\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb10&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb900ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><\/p>\n<p>[\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour le coll\u00e8ge\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb32&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb850ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><\/p>\n<p>[\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00a0\u00bbClasses pour le lyc\u00e9e\u00a0\u00bb number=\u00a0\u00bb18&Prime; percent_sign=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_level=\u00a0\u00bbh1&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|||on|||||\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb title_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb title_line_height=\u00a0\u00bb1.7em\u00a0\u00bb number_text_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb800ms\u00a0\u00bb text_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset1&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><\/p>\n<p>[\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ensemble scolaire La Malgrange Notre-Dame de Bonsecours est un \u00e9tablissement catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019\u00c9tat. Son caract\u00e8re propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019enseignement catholique, en appliquant le cahier des charges de l\u2019Education Nationale. Son projet est propos\u00e9 \u00e0 tous les membres de la communaut\u00e9 qui participent \u00e0 la vie de l\u2019\u00e9tablissement. L\u2019adh\u00e9sion [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=341"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3571,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/341\/revisions\/3571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}