{"id":362,"date":"2017-02-16T10:51:09","date_gmt":"2017-02-16T10:51:09","guid":{"rendered":"https:\/\/demo.diviextended.com\/divi-edu\/?page_id=156"},"modified":"2022-02-14T17:46:27","modified_gmt":"2022-02-14T17:46:27","slug":"nos-partenaires","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/nos-partenaires\/","title":{"rendered":"NOS PARTENAIRES"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|on|off\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/parc-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb alt=\u00a0\u00bbpar la malgrange\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbparc-la-malgrange\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][et_pb_fullwidth_post_title meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbPage Title\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb600px||||false|false\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|on\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/accreditation-header.jpg\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_center\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_post_title meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbPage Title\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb320px||||false|false\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited by\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; text_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; header_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>NOS PARTENAIRES \/ <strong>ASSOCIATIONS<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb    background: #f9f9f9;||    padding: 50px;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: right;\"><strong>Enseignement Catholique de Lorraine<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.8.1&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Inscrire votre enfant dans un \u00e9tablissement de l\u2019Enseignement Catholique est une fa\u00e7on d\u2019exercer votre <\/span><strong>libert\u00e9 de choix<\/strong><span> pour assurer le d\u00e9veloppement et l\u2019avenir de vos enfants. Les \u00e9tablissements catholiques n\u2019\u00e9tant pas soumis \u00e0 la carte scolaire, vous exprimez pleinement votre libre arbitre.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.enseignementcatholiquedelorraine.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbSite internet\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/enseignementcatholiquedelorraine\/\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/authwall?trk=gf&#038;trkInfo=AQGJgcpX0aaPDwAAAXmpWx_A-KLa8sfitcmZrFEckiq0Y9-Pwht1PJ1TMGwEA-S3umnrmeT-0dt&#8211;DUNU54mIr9f7XHFSOvAKnDcgwt_MSZoOXH7LRAVFsfybWkAT6MHmdEL90Q=&#038;originalReferer=https:\/\/www.google.com&#038;sessionRedirect=https%3A%2F%2Ffr.linkedin.com%2Fcompany%2Fenseignement-catholique-de-lorainne\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbyoutube\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCcxdwcF2LKRXXkrKwnjNNNg\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]youtube[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb    background: #f9f9f9;||    padding: 50px;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: right;\"><strong>L\u2019association des anciens \u00e9l\u00e8ves<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.8.1&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019association des anciens \u00e9l\u00e8ves est commune \u00e0 La Malgrange-Notre Dame de Bonsecours et Saint Sigisbert, qui ne formaient nagu\u00e8re qu\u2019une seule institution, la maison-m\u00e8re \u00e9tant La Malgrange fond\u00e9e en 1836. Son but est de perp\u00e9tuer les liens nou\u00e9s au sein de ces deux maisons, d\u2019organiser des retrouvailles, et de diffuser l\u2019actualit\u00e9 des deux \u00e9tablissements.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/malgrangesigis-alumni.fr\/\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbSite internet\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/889753354493811\/\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbtwitter\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/twitter.com\/MalgrangeSigis\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]twitter[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bblinkedin\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.linkedin.com\/groups\/1922447\/\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb    background: #f9f9f9;||    padding: 50px;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: right;\"><strong>L\u2019organisme de gestion de La Malgrange-Notre Dame de Bonsecours<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<div><span>L\u2019O.G.E.C de La Malgrange-Notre Dame de Bonsecours est une association r\u00e9gie par la loi du 1er juillet 1901. C\u2019est la structure juridique dont d\u00e9pend la gestion administrative de tout le personnel non enseignant, ainsi que la gestion financi\u00e8re de l\u2019ensemble scolaire. Elle g\u00e8re les ressources de l\u2019\u00e9tablissement pour permettre des conditions de travail optimales<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb    background: #f9f9f9;||    padding: 50px;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: right;\"><strong>L\u2019association \u00ab La Malgrange \u00bb<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Cr\u00e9\u00e9e en 1920, l\u2019association propri\u00e9taire des terrains et des immeubles de la Malgrange met \u00e0 disposition ses biens au service de l\u2019enseignement.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bb    background: #f9f9f9;||    padding: 50px;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: right;\"><strong>L\u2019association des parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbAccredited Content\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.3.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019A.P.E.L., (association des parents de l\u2019enseignement libre) repr\u00e9sente tous les parents de l\u2019ensemble scolaire. Elle est rattach\u00e9e au mouvement national et d\u00e9partemental des A.P.E.L.\u00a0Elle participe \u00e0 toutes les instances de l\u2019\u00e9tablissement, accompagne l\u2019orientation des \u00e9l\u00e8ves, l\u2019organisation et l\u2019animation des temps forts, et g\u00e8re les fonds de solidarit\u00e9 pour aider les familles en difficult\u00e9s.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.apel.fr\/%20&Prime; button_text=\u00a0\u00bbSite internet\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00a0\u00bbfacebook\u00a0\u00bb url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/APEL-Coll%C3%A8ge-Lyc%C3%A9e-La-Malgrange-695422847258474\/\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb follow_button=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>NOS PARTENAIRES \/ ASSOCIATIONSEnseignement Catholique de LorraineInscrire votre enfant dans un \u00e9tablissement de l\u2019Enseignement Catholique est une fa\u00e7on d\u2019exercer votre libert\u00e9 de choix pour assurer le d\u00e9veloppement et l\u2019avenir de vos enfants. Les \u00e9tablissements catholiques n\u2019\u00e9tant pas soumis \u00e0 la carte scolaire, vous exprimez pleinement votre libre arbitre.L\u2019association des anciens \u00e9l\u00e8vesL\u2019association des anciens \u00e9l\u00e8ves est [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=362"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2028,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/362\/revisions\/2028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}