{"id":624,"date":"2021-02-01T23:52:35","date_gmt":"2021-02-01T23:52:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/?page_id=624"},"modified":"2022-02-18T15:21:51","modified_gmt":"2022-02-18T15:21:51","slug":"ecole-la-malgrange","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/ecole-la-malgrange\/","title":{"rendered":"\u00c9cole"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSection &#8211; Image de fond\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-inner-page-header\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_enable_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_background_color_gradient=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_color_gradient_start=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_end=\u00a0\u00bbrgba(6,22,47,0.6)\u00a0\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PXL_20220215_154904054.MP1_-scaled.jpg\u00a0\u00bb background_video_mp4=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Ecole.mp4&Prime; background_video_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_post_title meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb featured_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb text_color=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbEcole (titre repris du nom de la page)\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; title_font=\u00a0\u00bb|300||on|||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb60px\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb50px\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb parallax_effect=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_post_title][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSection\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-innerpage-menu-section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#f2f2f2&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_code admin_label=\u00a0\u00bbNotre Projet &#8211; La Pastorale &#8211; La Vie Scolaire\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<div class=\"de-innerpage-menu\">\n<h3><a href=\"#accommodation\" class=\"accommodation\">Notre Projet<\/a><\/h3>\n<h3><a href=\"#facilities\">La Pastorale<\/a><\/h3>\n<h3><a href=\"#social-activities\">La Vie Scolaire<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<p>[\/et_pb_fullwidth_code][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; module_class=\u00a0\u00bbstudent-facilities-section\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.11.2&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#06162f\u00a0\u00bb custom_css_main_element=\u00a0\u00bbbox-shadow: 0px 0px 30px rgba(0, 0, 0, 0.2);\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row module_id=\u00a0\u00bbaccommodation\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bbde-facility-slider de-facility-slider-visited\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.11.2&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbNotre projet Educatif\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre Projet \u00c9ducatif<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_slider show_pagination=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb show_image_video_mobile=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbDiapos du Projet Educatif\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb body_font_size=\u00a0\u00bb15&Prime; background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_css_slide_title=\u00a0\u00bbfont-weight: 300 !important;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbPR\u00c9SENTATION G\u00c9N\u00c9RALE\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/les-cours-ecole-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9cole Notre-Dame de Bonsecours-La Malgrange est une \u00e9cole catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019Etat. Elle applique le cahier des charges d\u2019\u00e9ducation et d\u2019enseignement de l\u2019Education Nationale. Son Caract\u00e8re Propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019Enseignement Catholique.<br \/>Notre projet \u00e9ducatif a pour but de permettre \u00e0 tous les enfants qui sont confi\u00e9s \u00e0 notre \u00e9cole de s\u2019\u00e9panouir dans un climat harmonieux de compr\u00e9hension, de respect et de confiance et d\u2019autre part de leur donner toutes les cl\u00e9s pour la r\u00e9ussite dans les apprentissages. Il est notre guide pour bien VIVRE ENSEMBLE. Il est fond\u00e9 sur des valeurs de l\u2019Evangile.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbACCUEILLIR &#8211; ALLER \u00c0 LA RENCONTRE \u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lecture1.png\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb heading_tablet=\u00a0\u00bbACCUEILLIR &#8211; ALLER A LA RENCONTRE \u00a0\u00bb heading_phone=\u00a0\u00bbACCUEILLIR &#8211; ALLER A LA RENCONTRE \u00a0\u00bb heading_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; header_text_align_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_text_align_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_text_align_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb text_orientation_tablet=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb text_orientation_phone=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb text_orientation_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Ecouter, dire en toute confiance, informer, \u00e9changer, se rendre disponible, savoir prendre le temps, s\u2019ouvrir \u00e0 l\u2019autre, aux autres, \u00eatre attentif \u00e0 la diff\u00e9rence, \u00e0 tous et \u00e0 chacun, respecter l\u2019opinion de l\u2019autre, aider.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbAPPRENDRE EN S\u2019OUVRANT SUR LE MONDE\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA6.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>D\u00e9velopper l\u2019envie d\u2019apprendre et la curiosit\u00e9, acqu\u00e9rir le sens de l\u2019effort et le go\u00fbt du travail bien fait, acqu\u00e9rir des m\u00e9thodes de travail, ouvrir l\u2019\u00e9cole sur la vie, respecter l\u2019environnement, se cultiver, suivre l\u2019actualit\u00e9, soutenir, aider ceux qui en ont besoin.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbS\u2019\u00c9PANOUIR \u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MBA1.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Accueillir chaque enfant dans sa globalit\u00e9, le valoriser, positiver, le respecter, l\u2019aider \u00e0 grandir, le guider pour r\u00e9ussir sa scolarit\u00e9, lui permettre de se r\u00e9aliser, l\u2019ouvrir au questionnement philosophique.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][\/et_pb_slider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_id=\u00a0\u00bbfacilities\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bb de-facility-slider\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.4.1&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLa Pastorale\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Notre Projet Pastoral<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_slider show_pagination=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb show_image_video_mobile=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbDiapos de la Pastorale\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb body_font_size=\u00a0\u00bb15&Prime; background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_css_slide_title=\u00a0\u00bbfont-weight: 300 !important;\u00a0\u00bb top_padding=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb bottom_padding=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb top_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb bottom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb top_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb bottom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb top_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb bottom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb remove_inner_shadow=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb hide_content_on_mobile=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb hide_cta_on_mobile=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb show_inner_shadow=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbLA PASTORALE \u00c0 L&rsquo;\u00c9COLE\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Pasto_ecole.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Le projet pastoral de notre \u00e9cole a pour objectif de permettre \u00e0 chaque enfant de s\u2019\u00e9panouir, de grandir \u00e0 la lumi\u00e8re de l\u2019Evangile, d\u2019approfondir sa Foi, de rencontrer d\u2019autres religions, et de vivre le Partage<br \/>La pastorale circule donc entre tous les acteurs de la communaut\u00e9 \u00e9ducative. Elle est dans le sourire, le bonjour, l\u2019\u00e9coute, la sanction pos\u00e9e avec justice et m\u00e9diation, le soutien, etc.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbDES ENSEIGNEMENTS POUR CHACUN\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lumiere1.png\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><strong>Un \u00e9veil \u00e0 la Foi en maternelle<\/strong><\/p>\n<p>Il s\u2019agit de se familiariser avec Dieu, dans le quotidien de l\u2019\u00e9cole et en lien avec les \u00e9v\u00e8nements qui ponctuent celui-ci.<\/p>\n<p><strong>Un \u00e9veil religieux en CP et CE1<\/strong><\/p>\n<p>Les enfants b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un \u00e9veil religieux \u00e0 travers quelques grandes f\u00eates religieuses et sous la forme d\u2019\u00e9changes rejoignant la vie quotidienne des enfants : le respect, le pardon, l\u2019amiti\u00e9,&#8230;<br \/>Au cours de ces deux ann\u00e9es, les enfants d\u00e9couvriront des \u00e9l\u00e9ments propres aux religions et en particulier \u00e0 la religion chr\u00e9tienne (arts, textes, reportages). Ils aborderont des questions relatives \u00e0 la vie des Chr\u00e9tiens, aux f\u00eates chr\u00e9tiennes et \u00e0 la vie de J\u00e9sus.<\/p>\n<p>Les s\u00e9ances, bimensuelles, sont anim\u00e9es par les enseignants.<\/p>\n<p><strong>Du CE2 au CM2 : deux enseignements au choix<\/strong><\/p>\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves et leur famille choisissent l\u2019une ou l\u2019autre des propositions en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e scolaire :<br \/>poursuivre la culture religieuse, permettant d\u2019approfondir sa connaissance sur les diff\u00e9rentes religions, les rituels, les symboles, les monuments religieux,etc.<br \/>suivre un parcours cat\u00e9ch\u00e9tique, afin d\u2019approfondir sa foi et sa relation \u00e0 Dieu.<\/p>\n<p>Les s\u00e9ances, bimensuelles, sont anim\u00e9es par des b\u00e9n\u00e9voles et les enseignants.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbDES TEMPS POUR TOUS\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/cross-ndb-2.jpg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>L\u2019ann\u00e9e scolaire est jalonn\u00e9e par plusieurs temps forts s\u2019adressant \u00e0 tous les enfants de l\u2019\u00e9cole : \u00e0 la rentr\u00e9e, en d\u00e9cembre, pour P\u00e2ques et \u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e scolaire.<br \/>Des c\u00e9l\u00e9brations s\u2019adressant aux enfants inscrits en cat\u00e9ch\u00e8se sont propos\u00e9es \u00e9galement, hors temps scolaire.<\/p>\n<p>Chaque ann\u00e9e, plusieurs actions de solidarit\u00e9 sont propos\u00e9es afin de soutenir une association comme par exemple le traditionnel cross de La Malgrange rassemblant tous les membres de la communaut\u00e9 \u00e9ducative de l\u2019ensemble scolaire, ou encore l\u2019op\u00e9ration bol de riz.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][\/et_pb_slider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_id=\u00a0\u00bbsocial-activities\u00a0\u00bb module_class=\u00a0\u00bb de-facility-slider\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.4.1&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb make_fullwidth=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_custom_width=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width_unit=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbLa Vie Scolaire\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.2&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb border_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb border_style=\u00a0\u00bbsolid\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>Organisation De La Vie Scolaire<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_slider show_pagination=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb show_image_video_mobile=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbDiapos de la vie Scolaire\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb|300|||||||\u00a0\u00bb body_font_size=\u00a0\u00bb15&Prime; background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_css_slide_title=\u00a0\u00bbfont-weight: 300 !important;\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover=\u00a0\u00bbnull\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbACCUEIL DES \u00c9L\u00c8VES\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/les-cours-ecole-la-malgrange.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_text_align=\u00a0\u00bbjustify\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>L\u2019\u00e9cole est ouverte de 07h30 \u00e0 18h00 avec des possibilit\u00e9s de garderie ou \u00e9tude (matin et soir).<br \/><strong>Les horaires de classes sont les suivants :<\/strong><br \/><strong>en \u00e9l\u00e9mentaire :<\/strong><br \/>&#8211; Matin : de 08h20 \u00e0 11h30 (accueil \u00e0 partir de 08h10)<br \/>&#8211; Apr\u00e8s-midi : de 13h30 \u00e0 16h30 (accueil \u00e0 partir de 13h20)<br \/><strong>en maternelle :<\/strong><br \/>&#8211; Matin : de 08h30 \u00e0 11h30 (accueil \u00e0 partir de 08h10)<br \/>&#8211; Apr\u00e8s-midi : de 13h30 \u00e0 16h30 (accueil \u00e0 partir de 13h20)<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbGARDERIE &#8211; \u00c9TUDE\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/garderie-ecole-la-malgrnage.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><strong>Matin :<\/strong><br \/>La garderie est organis\u00e9e \u00e0 partir de 07h30 pour les \u00e9l\u00e8ves de la Petite Section au CM2.<\/p>\n<p><strong>Soir :<\/strong><br \/>Un service de garderie est propos\u00e9 \u00e0 partir de 16h40 pour les \u00e9l\u00e8ves de maternelle. Les enfants sont r\u00e9partis dans deux salles distinctes ou bien profitent de la cour selon le temps et la saison.<br \/>Les parents peuvent venir chercher leur enfant \u00e0 17h, 17h30 ou 18h00.<\/p>\n<p>Une \u00e9tude surveill\u00e9e est propos\u00e9e pour les \u00e9l\u00e8ves des classes \u00e9l\u00e9mentaires, du CP au CM2. Les enfants sont r\u00e9partis dans trois salles de classe.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbRESTAURATION\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/service-restauration-ecole.jpg\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; header_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bb||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb button_on_hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p>Attach\u00e9s \u00e0 une restauration de qualit\u00e9, nous avons fait le choix de confier le service de restauration \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 SODEXO.<br \/>L\u2019\u00e9quipe de cuisine pr\u00e9pare chaque jour sur place et de fa\u00e7on traditionnelle des plats vari\u00e9s dans un souci d\u2019\u00e9ducation au go\u00fbt et d\u2019\u00e9quilibre nutritionnel.<br \/>Des menus \u00e0 th\u00e8me et des animations sont r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9s.<\/p>\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves de maternelle et de CP d\u00e9jeunent au premier service, dans notre salle de restauration. Les enfants sont servis sur assiette.<\/p>\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves de CE1 et CE2 d\u00e9jeunent au second service, au self dans notre salle de restauration.<\/p>\n<p>A 11h30, les \u00e9l\u00e8ves de CM1 et CM2 rejoignent le site du coll\u00e8ge pour d\u00e9jeuner au self. Il leur est propos\u00e9 des entr\u00e9es vari\u00e9es, deux plats au choix, fromage et dessert.<\/p>\n<p>Il est possible de choisir une demi-pension sur 1, 2, 3 ou 4 jours en fonction de votre organisation familiale.<\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][et_pb_slide heading=\u00a0\u00bbACTIVIT\u00c9S P\u00c9RISCOLAIRES\u00a0\u00bb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/20211206_130259-scaled.jpg\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbjustified\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb sticky_transition=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Des activit\u00e9s p\u00e9riscolaires sont propos\u00e9es sur le temps de la pause m\u00e9ridienne \u00e0 l\u2019\u00e9cole.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Cette ann\u00e9e, les enfants peuvent s\u2019initier au <\/span><b>dessin<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> avec Malika (\u201cLes petits artistes de Nancy\u201d), aux <\/span><b>\u00e9checs<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> avec C\u00e9dric (\u201cClub d\u2019\u00e9checs de Vandoeuvre\u201d), \u00e0 l\u2019<\/span><b>escrime<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> avec Pascal (\u201cCercle d\u2019escrime de Vandoeuvre\u201d) ou encore pratiquer le <\/span><b>sport<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> avec C\u00e9dric (\u201cGesal 54\u201d).<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Ces activit\u00e9s sont payantes ; les enfants sont encadr\u00e9s par des animateurs dipl\u00f4m\u00e9s d&rsquo;\u00c9tat dans leur domaine.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_slide][\/et_pb_slider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bboff|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.13.1&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||3px|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1><span style=\"font-size: xx-large;\">ACTUALIT\u00c9 DE <strong>L&rsquo;\u00c9COLE<\/strong><\/span><\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_post_slider posts_number=\u00a0\u00bb3&Prime; include_categories=\u00a0\u00bb20&Prime; show_meta=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb image_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb use_bg_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb use_text_overlay=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.10.5&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb515px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-29px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb1px||30px||false|false\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_post_slider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.11.2&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbfade\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbEcole en images\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.11.2&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb header_2_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_3_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_4_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_5_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb header_6_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2>L&rsquo;\u00c9COLE EN <strong>IMAGES<\/strong><\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#BE1622&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbS\u00e9parateur\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.11.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb20%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_gallery gallery_ids=\u00a0\u00bb897,752,818,755,758,748,900,1718&Prime; gallery_orderby=\u00a0\u00bbrand\u00a0\u00bb posts_number=\u00a0\u00bb20&Prime; show_title_and_caption=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb zoom_icon_color=\u00a0\u00bb#06162f\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.14.7&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb pagination_font_size_tablet=\u00a0\u00bb51&Prime; pagination_line_height_tablet=\u00a0\u00bb2&Prime; use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre Projet \u00c9ducatifL\u2019\u00e9cole Notre-Dame de Bonsecours-La Malgrange est une \u00e9cole catholique sous contrat d\u2019association avec l\u2019Etat. Elle applique le cahier des charges d\u2019\u00e9ducation et d\u2019enseignement de l\u2019Education Nationale. Son Caract\u00e8re Propre est d\u00e9fini par les statuts de l\u2019Enseignement Catholique.Notre projet \u00e9ducatif a pour but de permettre \u00e0 tous les enfants qui sont confi\u00e9s \u00e0 notre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/624"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=624"}],"version-history":[{"count":120,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/624\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3750,"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/624\/revisions\/3750"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.lamalgrange.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=624"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}